<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="acc_agreement_title">အသုံးျပဳသူ သေဘာတူညီမႈႏွင့္ လွ်ိဳ႕ဝွက္ေရး မူဝါဒ</string>
    <string name="accelerate_success">ေကာင္းမြန္ေအာင္ျပဳလုပ္ျခင္း ေအာင္ျမင္ခဲ့သည္</string>
    <string name="accelerate_the_weekly">အပတ္စဥ္</string>
    <string name="add_other_apps">အျခားအက္ပ္မ်ား ထည့္မည္</string>
    <string name="advanced_settings_text">အဆင့္ျမင့္ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="agree_acc">သေဘာတူပါသည္</string>
    <string name="agreement">&lt;b>Welcome to Game Space! We attach great importance to your personal information and privacy. In order to protect your rights and comply with relevant regulatory requirements, we explain to you as follows: This Privacy Policy will help you understand the following contents:&lt;/b> &lt;br/>1.How We Collect and Use Your Personal Information &lt;br/>2.How We Store and Protect Your Personal Information &lt;br/>3.How We Share, Transfer and Disclose Your Personal Information &lt;br/>4.How Your Personal Information is Transferred Across Borders &lt;br/>5.Your Rights to Your Personal Information &lt;br/>6.How We Handle the Personal Information of Children &lt;br/>7.Third-Party Service Providers and Services &lt;br/>8.Supplement and Update of the Policy &lt;br/>9.How to Contact Us &lt;br/>&lt;b>The Terms of Use will help you understand the following contents:&lt;/b> &lt;br/>1.Game Space and its Services &lt;br/>2.Restrictions on the use of This Software and Service &lt;br/>3.Intellectual Property; Ownership &lt;br/>4.Considerations on Your Use of This Software and Service &lt;br/>5.About Updates &lt;br/>6.Software and Services Provided by Third Parties &lt;br/>7.Fees and Advertisement &lt;br/>8.Termination and Breach of Contract &lt;br/>9.Indemnification, DISCLAIMERS, LIMITATION OF LIABILITIES, Governing Laws and Dispute Resolution and Miscellaneous &lt;br/></string>
    <string name="am">နံနက္</string>
    <string name="anisotropic_filtration_1">ပိတ္ထားသည္</string>
    <string name="answer_agreement">%1$s ႏွင့္ %2$s ကိုဖတ္ရန္ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေအာက္ပါလင့္ခ္ကိုႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="app_disabled">လက္ရွိ အက္ပ္အေျခအေနတြင္ မရႏိုင္ပါ</string>
    <string name="application_management">အက္ပ္စ္ စီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="applock_hide_noti_content">အသိေပးခ်က္အသစ္။ ၾကၫ့္ရႈရန္ ႏိွပ္ပါ</string>
    <string name="apr">ဧၿပီ</string>
    <string name="aug">ၾသဂုတ္</string>
    <string name="available_applications">ရႏိုင္ေသာ အက္ပ္မ်ား</string>
    <string name="average_latency">ပ်မ္းမွ် ေႏွာင့္ေႏွးမႈ</string>
    <string name="balanced_mode">မွ်ေျခမုဒ္</string>
    <string name="balanced_mode_introduce">မွ်ေျခမုဒ္သည္ ဂိမ္းႏွင့္ ဖုန္း၏စြမ္းေဆာင္ရည္အရ အရင္းအျမစ္မ်ားကို ခြဲေဝေပးမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="barrage_mode">အသိေပးမႈကို တားျမစ္ရန္</string>
    <string name="barrage_mode_summary">WhatsApp ႏွင့္ Messenger စာတိုမ်ားကို အတာအဆီး ပံုစံျဖင့္ျပေပးပါ</string>
    <string name="barrage_notification">အတားအဆီး ပံုစံ</string>
    <string name="battery_info_status_charging">အားသြင္းေနသည္</string>
    <string name="battery_info_status_discharging">အားသြင္းမေနပါ</string>
    <string name="battery_info_status_full">ပြည့်နေသည်</string>
    <string name="battery_info_status_not_charging">ပလပ္တပ္ထားပါ၊ ယခုအားမသြင္းႏိုင္ပါ</string>
    <string name="battery_info_status_unknown">မသိေသာ</string>
    <string name="before_delay">ယခင္ ေႏွာင့္ေႏွးမႈ</string>
    <string name="boy">ေကာင္ေလး</string>
    <string name="bulletin_suspension_notice">ေပၚထြက္လာေသာ အေၾကာင္းၾကားခ်က္</string>
    <string name="bypass_charging">ေရွာင္ကြင္းအားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="bypass_charging_summary">ေရွာင္ကြင္းအားသြင္းျခင္းသည္ ဘက္ထရီသက္တမ္းကို သက္တမ္းတိုးေနခ်ိန္တြင္ ဖုန္း၏ အပူ‌ေပးျခင္းသက္ေရာက္မႈမ်ားကို ေလွ်ာ့ခ်ေပးသည္။</string>
    <string name="bypass_charging_tips">သင့္ဖုန္းသည္ ဂိမ္းကစားေနစဥ္ မူလအားသြင္းကိရိယာႏွင့္ ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာအခါ၊ ပါဝါေထာက္ပံ့မႈသည္ ဘက္ထရီကိုေရွာင္သြားၿပီး ဖုန္းကို တိုက္႐ိုက္အားသြင္းပါလိမ့္မည္၊ ဖုန္း၏ အပူေပးျခင္းသက္ေရာက္မႈမ်ားကို ေလွ်ာ့ခ်ကာ ဘက္ထရီသက္တမ္းကို သက္တမ္းတိုးေစမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="bypass_charging_titel">ေရွာင္ကြင္းအားသြင္းျခင္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="bypass_open_tips">ေရွာင္ကြင္းအားသြင္းျခင္းကို ဖြင့္ထားသည္။ ဘက္ထရီအားသြင္းမႈ စြမ္းေဆာင္ရည္ ေလ်ာ့က်သြားမည္ျဖစ္သည္</string>
    <string name="bypass_open_tips_no_charging">ေရွာင္ကြင္းအားသြင္းျခင္းကို ဖြင့္ထားသည္။ ဘက္ထရီအားသြင္းျခင္းသည္ ရပ္သြားပါလိမ့္မည္</string>
    <string name="cancel_acc">မလုပ္ပါ</string>
    <string name="charge_cooling">အေအးေပးကိရိယာကို အားသြင္းျခင္း</string>
    <string name="charging_power">အားသြင္းပါဝါ</string>
    <string name="charging_power_summary">ဘက္ထရီအားသြင္းရန္ အသုံးျပဳသည့္ ပါဝါရာခိုင္ႏႈန္း</string>
    <string name="charging_threshold">အားသြင္းျခင္း တံခါးခုံတန္ဖိုး</string>
    <string name="charging_threshold_summary">ဘက္ထရီအဆင့္သည္ အားသြင္းျခင္း တံခါးခုံတန္ဖိုးေအာက္ ေက်ာ္လြန္သြားၿပီးေနာက္ စတင္အားသြင္းပါ။</string>
    <string name="click_reverse_color">ေျပာင္းျပန္ အေရာင္</string>
    <string name="click_reverse_color_introduction_summary">အေရာင္ ေျပာင္းလဲမႈသည္ ဂိမ္းမ်ားတြင္ ေ႐ြ႕လ်ားေနသည့္ ဇာတ္ေကာင္မ်ားကို ရွင္းလင္းစြာ ေဖာ္ထုတ္ေပးၿပီး သင္၏ အႏိုင္ရႏိုင္ေျခမ်ားကို တိုးလာေစသည္</string>
    <string name="click_reverse_color_summary">PUBG ၏ ပုံအေရာင္မ်ားကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="click_reverse_color_summary_space">PUBG ၏ ပုံအေရာင္မ်ားကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="close_voice">အသံေျပာင္းကိရိယာ ပိတ္</string>
    <string name="completed">ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="confirm">အတည္ျပဳရန္</string>
    <string name="copy">ကူးယူရန္</string>
    <string name="core_floating_tips">စမတ္ေဘာင္ျပားကို အသက္သြင္းရန္ ေဘာင္လက္ကိုင္မွ အတြင္းဘက္သို႔ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="count_down_time">%1$d စကၠန္႔အတြင္း ပိတ္သြားသည္</string>
    <string name="current_delay">လက္ရွိ ေႏွာင့္ေႏွးမႈ</string>
    <string name="currently_not_supported">လက္ရွိတြင္ သုံးမရပါ</string>
    <string name="customer_service">သုံးစြဲသူ ဝန္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="data_time_today">ယေန႔</string>
    <string name="data_time_yesterday">မေန႔က</string>
    <string name="date_new_title">ေဒတာရသည့္ ေနာက္ဆုံး 7 ရက္</string>
    <string name="day">ရက္</string>
    <string name="dec">ဒီဇင္ဘာ</string>
    <string name="deep_customization_optimization">နက္နဲသည့္စိတ္ႀကိဳက္လုပ္ေဆာင္မႈ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစျခင္း</string>
    <string name="edit">ျပင္ရန္</string>
    <string name="et_engine">ET အင္ဂ်င္</string>
    <string name="et_engine_accelerating">ET အင္ဂ်င္ လုပ္ေဆာင္ေနဆဲျဖစ္သည္</string>
    <string name="et_engine_summary">ဂိမ္းအေကာင္းဆုံးခ်ိန္ညႇိျခင္းအတြက္ ET အင္ဂ်င္ကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="expired">VIP သက္တမ္းကုန္သြားၿပီ</string>
    <string name="fast_travel_vip">VIP သည္ %s အထိ အက်ဳံးဝင္သည္</string>
    <string name="feb">ေဖေဖာ္၀ါရီ</string>
    <string name="floating_window">ေမ်ာလြင့္ဝင္းဒိုး</string>
    <string name="free_memory">လြတ္ေသာေနရာ</string>
    <string name="freeform_settings_message">အက္ပ္ 2 ခုအတြက္ ဤလုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="freeform_settings_summary">ဂိမ္းမ်ားတြင္ ရွိေနစဥ္ လြင့္ေမ်ာဝင္းဒိုးကို ဖြင့္ရန္ အက္ပ္ 2 ခုကို ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="freeform_settings_title">လြင့္ေမ်ာဝင္းဒိုး ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="freeform_settings_toast_beyond">လြင့္ေမ်ာဝင္းဒိုးအတြက္ အက္ပ္ 2 ခုကိုသာ ပံ့ပိုးသည္</string>
    <string name="freeform_settings_toast_short">လြင့္ေမ်ာဝင္းဒိုးအတြက္ အက္ပ္ 2 ခု လိုအပ္သည္</string>
    <string name="game_accelerate">ျမႇင့္တင္ရန္</string>
    <string name="game_accelerate_desc">သင္ဂိမ္းမ်ားကစားသည့္အခါ ကြန္ရက္တည္ၿငိမ္မႈကို ျမႇင့္တင္ပါ။ အသုံးျပဳသူအသစ္မ်ားသည္ ၎ကို ရက္အနည္းငယ္ၾကာ အခမဲ့ စမ္းသုံးႏိုင္သည္</string>
    <string name="game_accelerate_title">Xunyou ဂိမ္း တာဘို</string>
    <string name="game_acceleration">ဂိမ္းျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="game_acceleration_starting">ျမႇင့္တင္ရန္အေၾကာင္း...</string>
    <string name="game_anti_addiction_title">ဂိမ္း မဆြဲမိေစရန္</string>
    <string name="game_anti_interference">ဂိမ္း အေႏွာင့္အယွက္ ဖယ္ရွားေရး</string>
    <string name="game_changer">အသံအားသြင္းကိရိယာ</string>
    <string name="game_changer_summary">ဂိမ္းကစားေနစဥ္ သင့္အသံကို ေျပာင္းပါ</string>
    <string name="game_data">ဂိမ္းေဒတာ</string>
    <string name="game_data_sub_title">ဂိမ္းၾကာခ်ိန္၊ ေဒတာ သုံးစြဲမႈကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="game_enhance_subtitle">ဂရပ္ဖစ္စတိုင္ကို ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="game_experience">ဂိ္မ္းအေတြ႔အႀကံဳ</string>
    <string name="game_gain">ျမႇင့္တင္ရန္</string>
    <string name="game_guide_mask_prompt">ဂိမ္းမုဒ္ ခလုတ္ဒိုင္ခြက္ကို ျပရန္ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="game_health">ဂိမ္းက်န္းမာေရး</string>
    <string name="game_health_reminder_prompt_2">2 နာႀကီး ဆက္တိုက္ ကစားၿပီးေနာက္။ ဆက္မကစားခင္ ေခတၱနားပါ။</string>
    <string name="game_health_reminder_prompt_4">ယေန႔ စုစုေပါင္း 4 နာရီေက်ာ္ ကစားၿပီးပါၿပီ။ ဆက္မကစားခင္ ေခတၱနားပါ။</string>
    <string name="game_health_reminder_summary">2 နာရီၾကာ ဆက္တိုက္ ကစားၿပီးေနာက္ သို႔မဟုတ္ ဂိမ္းကစားခ်ိန္ 4 နာရီ ၾကာၿပီးေနာက္</string>
    <string name="game_health_reminder_title">က်န္းမာေရးသတိေပးမႈ</string>
    <string name="game_manager_tips">စာရင္းထဲမွ ဂိမ္းအက္ပ္ကို ေ႐ြးပါ။ ေ႐ြးခ်ယ္ထားေသာအက္ပ္ကို ဂိမ္းမုဒ္တြင္ လုပ္ေဆာင္ပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="game_mode">ဂိမ္းမုဒ္</string>
    <string name="game_mode_open">ဂိမ္းမုဒ္ထည့္လိုက္ပါၿပီ</string>
    <string name="game_mode_summary">အစပိုင္းတြင္ သင္အႏိုင္ရရန္ ကူညီေပးပါသည္</string>
    <string name="game_no_appplication">အပလီေကးရွင္း မရွိပါ</string>
    <string name="game_not_interruption_text">ဖုန္းေခၚဆိုမႈမ်ားႏွင့္ အခ်က္ေပးမႈမ်ားမွလြဲ၍ အသိေပးခ်က္မ်ားပို ပိတ္မည္</string>
    <string name="game_recommendation">အၾကံျပဳထားသည့္ ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="game_restart">ျပန္လည္စတင္ပါ</string>
    <string name="game_resurrection_subtitle">ရွင္ျပန္ထေျမာက္ျခင္းအတြက္ ဂိမ္းျပင္ပအခ်ိန္သတိေပးျခင္း။</string>
    <string name="game_resurrection_title">ရွင္ျပန္ထေျမာက္ျခင္းအတြက္ ေနာက္ျပန္ေရတြက္ခ်ိန္</string>
    <string name="game_screen">ဂိမ္းဂရစ္ဖစ္မ်ား</string>
    <string name="game_space">Game Space</string>
    <string name="game_space_4D_summary">သီးျခား ဂိမ္းျမင္ကြင္းတြင္ တုန္ခါမႈ အႀကံျပဳခ်က္ေပးပါ</string>
    <string name="game_space_4D_title">4D ဂိမ္း တုန္ခါမႈ</string>
    <string name="game_space_add_game">ဂိမ္းမ်ားထည့္မည္</string>
    <string name="game_space_battery">ခန္႔မွန္းရန္</string>
    <string name="game_space_battery_summary">%1$s ေအာက္</string>
    <string name="game_space_capability_summary">ဂိမ္း အေတြ႔အႀကံဳကို တိုးျမႇင့္ရန္ CPU ႏွင့္ GPU စြမ္းေဆာင္ရည္ကို အလိုအေလ်ာက္ အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညိႇပါ</string>
    <string name="game_space_cpu">CPU ျမႇင့္တင္မႈ</string>
    <string name="game_space_download_game">ေဒါင္းလုဒ္</string>
    <string name="game_space_enter_summary">အေကာင္းဆုံးအေျခအေနသို႔ ျပဳျပင္ေျပာင္းလဲေနၿပီျဖစ္သည္</string>
    <string name="game_space_enter_summary_battery">ဘက္ထရီ</string>
    <string name="game_space_enter_summary_fail">အေကာင္းဆုံးအေျခအေနသို႔ ျပဳျပင္ေျပာင္းလဲေနၿပီျဖစ္သည္။ ဒါေပမယ့္ သင္သည္ %1$s ကို အာ႐ုံစိုက္ဖို႔ လိုပါေသးတယ္။</string>
    <string name="game_space_enter_summary_network">ကြန္ယက္ဆက္သြယ္ျခင္း</string>
    <string name="game_space_enter_summary_rom">ROM</string>
    <string name="game_space_enter_summary_temperature">အပူခ်ိန္မ်ား</string>
    <string name="game_space_gpu">GPU ျမႇင့္တင္မႈ</string>
    <string name="game_space_health_dark">သင္၏မ်က္စိအျမင္အာရံုကိုကာကြယ္ရန္ မ်က္ႏွာျပင္ေတာက္ပမႈကို ေလ်ွာ့ခ်ပါ</string>
    <string name="game_space_health_eye">သင့္မ်က္လုံး အေညာင္းေျပေစရန္ ေခတၱနားပါ</string>
    <string name="game_space_health_light">သင္၏မ်က္စိအျမင္အာရံုကိုကာကြယ္ရန္ မ်က္နွာျပင္ေတာက္ပမႈကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="game_space_health_move">ေ႐ြ႕လ်ားေနစဥ္ သင့္ပတ္ဝန္းက်င္မ်ားကို သတိျပဳပါ</string>
    <string name="game_space_health_post">သင့္ဖုန္းကို သုံးေနစဥ္ လဲေလ်ာင္းေနမႈ မျပဳပါႏွင့္</string>
    <string name="game_space_health_summary">မ်က္လုံးမ်ား၊ အထိုင္ ဟန္ပန္၊ စြဲလမ္းမႈ တားျမစ္ စနစ္ အစရွိသည္တို႔ဆိုင္ရာ က်န္းမာေရးႏွင့္ ေဘးကင္းေရး သတိေပးမႈမ်ားကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="game_space_health_title">က်န္းမာေရး မုဒ္</string>
    <string name="game_space_health_volume">နားၾကပ္မ်ားအတြက္ အသံပမာဏ ျမင့္မားလြန္းသည္</string>
    <string name="game_space_item_shrink">ေနာက္သို႔</string>
    <string name="game_space_net">ကြန္ရက္အရွိန္ျမႇင့္မႈ</string>
    <string name="game_space_no_game">ဂိမ္းေနရာသို႔ သင့္အႀကိဳက္ဆုံး ဂိမ္းမ်ား ထည့္ပါ</string>
    <string name="game_space_open_game">စတင္ပါ</string>
    <string name="game_space_pace_summary">တိုးျမႇင့္ထားေသာ အသံ ရင္းျမစ္ျဖင့္ ေျခလွမ္းမ်ားကို က်ယ္ေအာင္လုပ္ပါ</string>
    <string name="game_space_pace_title">ေျခလွမ္းအသံကို တိုးျမႇင့္ပါ</string>
    <string name="game_space_ram">မွတ္ဥာဏ္အရွိန္ျမွင့္ျခင္း</string>
    <string name="game_space_recover_cancel">မလုပ္ပါ</string>
    <string name="game_space_recover_ok">ျပန္ထည့္သြင္းရန္</string>
    <string name="game_space_recover_text">စြမ္းေဆာင္ရည္ ေဘာင္ျပားရွိ ဆက္တင္မ်ားအားလုံးကို ၎တို႔၏ ကနဦးအေျခအေနသို႔ ျပန္လည္သတ္မွတ္ပါမည္။</string>
    <string name="game_space_recover_title">ပုံေသဆက္တင္မ်ားကို ျပန္ရယူပါ</string>
    <string name="game_temperature_control_prompt">ဖြင့္ၿပီးသည္ႏွင့္၊ ဂိမ္းကစားျခင္း အပူခ်ိန္ထိန္းခ်ဳပ္မႈသည္ ဖုန္းအပူခ်ိန္ကို ထိေရာက္စြာ ေလွ်ာ့ခ်ႏိုင္ၿပီး ဂိမ္းကစားခ်ိန္ကို တာရွည္ေစသည္။</string>
    <string name="game_temperature_control_summary">ပိုမိုေကာင္းမြန္ေသာ ဂိမ္းအေတြ႕အႀကဳံကို အခ်ိန္ၾကာျမင့္စြာ ေသခ်ာေစရန္အတြက္ ဂိမ္းေဘာင္မ်ားကို ထက္ျမက္စြာ ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="game_temperature_control_title">ဂိမ္းကစားျခင္း အပူခ်ိန္ကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="game_time">ဂိမ္းအခ်ိန္</string>
    <string name="game_time_data_title">ဂိမ္းကစားခ်ိန္ေဒတာ</string>
    <string name="game_traffic">ဂိမ္းမ်ား၏ေဒတာအသုံးျပဳမႈ စာရင္းဇယား</string>
    <string name="gaming_grade_control_on">အီလက္ထေရာနစ္ဂိမ္းၿပိဳင္ပြဲအဆင့္ ထိန္းခ်ဳပ္မႈကို ဖြင့္ထားသည္။ စက္ပစၥည္းအပူခ်ိန္ တိုးလာႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="gaming_grade_control_on_V2">ခ်ိတ္ဆက္လင့္အျပည့္အစုံ ထိေတြ႕ထိန္းခ်ဳပ္မႈ နည္းပညာျဖင့္ ထိေတြ႕ခ်ိန္‌ေႏွာင့္ေႏွးျခင္းကို ေလွ်ာ့ခ်ႏိုင္ေသာ္လည္း ၎သည္ စက္အပူခ်ိန္ကို တိုးေစၿပီး ဘက္ထရီသက္တမ္းကို ေလွ်ာ့ေစမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="gaming_mode">ဂိမ္းမုဒ္</string>
    <string name="gaming_mode_endurance">ဘက္ထရီသက္တမ္း</string>
    <string name="gaming_mode_endurance_introduce">ပိုျမင့္ေသာ အၫႊန္းကိန္းမ်ားသည္ ပါဝါသုံးစြဲမႈနည္းၿပီး ဘက္ထရီသက္တမ္း ပိုၾကာသည္ကို ၫႊန္ျပသည္။</string>
    <string name="gaming_mode_graphic_quality">ဗီဒီယိုအရည္အေသြး</string>
    <string name="gaming_mode_graphic_quality_introduce">ပိုျမင့္ေသာ အၫႊန္းကိန္းမ်ားသည္ ပိုမိုျမင့္မားေသာ ဗီဒီယိုအရည္အေသြးကို ေဖာ္ျပသည္။</string>
    <string name="gaming_mode_manoeuvre">ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="gaming_mode_manoeuvre_introduce">ပိုျမင့္ေသာ အၫႊန္းကိန္းမ်ားသည္ ပိုမိုေကာင္းမြန္ေသာ ဂိမ္းထိန္းခ်ဳပ္မႈအေတြ႕အႀကဳံကို ၫႊန္ျပသည္။</string>
    <string name="gaming_mode_performance">ေဖ်ာ္ေျဖမႈ</string>
    <string name="gaming_mode_temperature_rising">အပူခ်ိန္ျမင့္တက္ျခင္း</string>
    <string name="gaming_mode_temperature_rising_introduce">ပိုျမင့္ေသာ အၫႊန္းကိန္းမ်ားသည္ အပူခ်ိန္ ေႏွးေကြးျခင္းကို ၫႊန္ျပသည္။</string>
    <string name="get_free_vip_success">VIP အခမဲ့ %d ရက္ကို ေအာင္ျမင္စြာ ရရွိခဲ့သည္</string>
    <string name="girl">ေကာင္မေလး</string>
    <string name="gm_anti_gesture">လမ္းေၾကာင္းျပျခင္း လက္ဟန္အတြက္ မွားယြင္းစြာထိျခင္းမွ ကာကြယ္ျခင္း</string>
    <string name="gm_anti_three_finger">\"လက္ 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ မ်က္ႏွာျပင္ ဓါတ္ပုံကို ႐ိုက္ပါ\" ကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="gm_anti_three_finger_content">\"လက္ 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ မ်က္ႏွာျပင္ဓာတ္ပုံကို ႐ိုက္ပါ\" ကို ပိတ္ထားေသာအခါ၊ သင္သည္ လက္ေခ်ာင္း 3 ေခ်ာင္းျဖင့္ မ်က္ႏွာျပင္ ဓါတ္ပုံ ႐ိုက္၍မရပါ။</string>
    <string name="gm_barrage_alpha">အလင္းပိတ္မႈ</string>
    <string name="gm_barrage_speed">အျမန္ႏႈန္း</string>
    <string name="gm_barrage_speed_fast">ျမန္</string>
    <string name="gm_barrage_speed_medium">အလယ္</string>
    <string name="gm_barrage_speed_slow">ေႏွး</string>
    <string name="gm_brightness_lock">ေတာက္ပမႈ ေလာ့ခ္ခ်ျခင္း</string>
    <string name="gm_charging_temperature_control">အားသြင္းအပူခ်ိန္ထိန္းခ်ဳပ္ျခင္း</string>
    <string name="gm_charging_temperature_open_prompt">အားသြင္းေနစဥ္ ဂိမ္းကစားသည့္အခါ၊ စမတ္အားသြင္းမႈသည္ ဘက္ထရီ၏ အားသြင္းပါဝါကို ေလွ်ာ့ခ်ေပးမည္ျဖစ္ၿပီး ဖုန္း၏ အပူေပးသက္ေရာက္မႈမ်ားကို ေလွ်ာ့ခ်ကာ ဘက္ထရီသက္တမ္းကို တိုးေစမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="gm_charging_temperature_open_tips">အားသြင္းအပူခ်ိန္ထိန္းခ်ဳပ္ျခင္းကို ဖြင့္ထားသည္</string>
    <string name="gm_edit_add_app">၎ကိုထပ္ထည့္ရန္ အက္ပ္အိုင္ကြန္ကို ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="gm_float_title_one">%s အရွိန္ျမင့္ျခင္း စတင္ပါၿပီ</string>
    <string name="gm_float_title_two">ေအာက္တြင္ေဖာ္ျပထားေသာ အဂၤါရပ္မ်ားကို သင္ရရွိႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="gm_intelligent_framing_prompt">ဂိမ္းအတြင္းေဘာင္ႏႈန္းကို \"ျမင့္\" ဟု သတ္မွတ္ၿပီး ဤအဂၤါရပ္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="gm_mode_balanced">မွ်ေျခမုဒ္</string>
    <string name="gm_mode_function">စြမ္းေဆာင္ရည္မုဒ္</string>
    <string name="gm_mode_power_saving">ပါဝါေခြၽတာ မုဒ္</string>
    <string name="gm_panel_magic_hint">အသံပမာဏခလုတ္မ်ား +/- ကိုႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ဂိမ္းအတြင္းေျမပုံဆြဲျခင္းကို စတင္ႏိုင္သည္။</string>
    <string name="gm_picture_enhancement_prompt">ဂရပ္ဖစ္ ျမႇင့္တင္မႈကို မ်က္လုံးဂ႐ုစိုက္မႈမုဒ္တြင္ မရရွိႏိုင္ပါ။</string>
    <string name="gm_radio_anti_interference">အေႏွာင့္အယွက္ကို ဆန႔္က်င္ျခင္း</string>
    <string name="gm_radio_basic_functions">အေျခခံအဂၤါရပ္မ်ား</string>
    <string name="gm_radio_play_gain">ဂိမ္းေဆာ့ျခင္း အပိုပ႐ိုဂရမ္မ်ား</string>
    <string name="gm_radio_shortcuts">အျမန္ဝင္ေရာက္ႏိုင္ေသာ ကိရိယာမ်ား</string>
    <string name="gm_show_notification_list">အသိေပးခ်က္ စာရင္း</string>
    <string name="gm_take_off_countdown">ေလယာဥ္ထြက္ခြာခ်ိန္ကို ေနာက္ျပန္ေရတြက္ျခင္း</string>
    <string name="gm_wifi_prompt">Wi-Fi ကို ပိတ္ၿပီးေနာက္၊ မိုဘိုင္းေဒတာကို ၎အစား အသုံးျပဳမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="grapic_settings">GPU ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="grapic_settings_anisotropic_filtration">အမ္နီဆိုထေရာဖစ္ စစ္ထုတ္ျခင္း</string>
    <string name="grapic_settings_anisotropic_filtration_introduce">အရာဝတၳဳတစ္ခု၏မ်က္ႏွာျပင္ေပၚရွိ အသြင္အျပင္ထိ‌ေတြ႕ခံစားမႈကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္လုပ္ပါသည္၊ အသြင္အျပင္ထိ‌ေတြ႕ခံစားမႈ ပိုအားေကာင္းေလ အဆင့္ပိုျမင့္ေလျဖစ္သည္။</string>
    <string name="grapic_settings_mipmap_LOD_offset">Mipmap LOD ေအာ့ဖ္ဆက္</string>
    <string name="grapic_settings_mipmap_LOD_offset_introduce">ဂိမ္းအသြင္အျပင္၏ေကာင္းမြန္မႈ။ ေနာက္သို႔ ခ်ိန္ညႇိျခင္းသည္ စြမ္းေဆာင္ရည္ကို ျမႇင့္တင္ေနစဥ္ ႐ုပ္ပုံအရည္အေသြးကို သိပ္မေစပါသည္။ (အေပၚသို႔ေ႐ႊ႕တက္ျခင္းသည္ စြမ္းေဆာင္ရည္ျမႇင့္တင္ခ်ိန္တြင္ ပုံရိပ္ကို ေပ်ာ့ေပ်ာင္းေစသည္၊ ေအာက္သို႔ေ႐ႊ႕ျခင္းသည္ ႐ုပ္ပုံၾကည္လင္ျပတ္သားမႈကို တိုးတက္ေစသည္။)</string>
    <string name="grapic_settings_texture_filter_quality">အသြင္အျပင္ထိ‌ေတြ႕ခံစားမႈ စစ္ထုတ္ျခင္း</string>
    <string name="grapic_settings_texture_filter_quality_introduce">ပိုမိုျမင့္မားေသာ႐ုပ္ပုံအရည္အေသြး (သို႔) ပိုမိုျမင့္မားေသာလုပ္ေဆာင္မႈအျမန္ႏႈန္းအတြက္ခ်ိန္ညႇိပါ။</string>
    <string name="gs_exit">ထြက္ရန္</string>
    <string name="gs_no_network">ကြန္ရက္မရွိ။</string>
    <string name="gs_performance_board">ေဘာင္ျပားကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="gs_performance_board_introduce">%1$s ရွိ အဂၤါရပ္မ်ားအားလုံးကို ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ၿပီးေနာက္ ဤဂိမ္းအတြက္ ၎ကို ရႏိုင္ပါမည္။</string>
    <string name="gs_reminder">ျပန္လည္သတိေပးခ်က္</string>
    <string name="have_get_free_vip">သင္သည္ အခမဲ့ VIP ကို ရရွိၿပီးျဖစ္သည္</string>
    <string name="health_reminder_close_game">အိုေက</string>
    <string name="health_reminder_know_game">ကၽြႏ္ုပ္သိသည္</string>
    <string name="health_reminder_open_game">ဂိမ္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="health_reminder_wait_game">အသံတိတ္</string>
    <string name="immediately">ယခု ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="improve_network_speed">ကြန္ရက္ကို ျမႇင့္တင္ထားသည္</string>
    <string name="intelligent_power">စြမ္းေဆာင္ရည္ ျမႇင့္တင္ကိရိယာ</string>
    <string name="intelligent_power_summary">ဖရိန္က်ဆင္းမႈႏွင့္ ၾကန္႔ၾကာမႈကို ေလွ်ာ့ခ်ရန္ CPU အသုံးျပဳမႈျမင့္မားျခင္းကို ႀကိဳတင္ခန္႔မွန္းပါ</string>
    <string name="internet_delay">ကြန္ရက္ေနာက္က်ျခင္း</string>
    <string name="internet_signal">ကြန္ရက္ လိုင္း</string>
    <string name="internet_signal_medium">အလယ္</string>
    <string name="internet_signal_strong">အားေကာင္းသည္</string>
    <string name="internet_signal_weak">အားနည္းသည္</string>
    <string name="jan">ဇန္န၀ါရီ</string>
    <string name="jul">ဇူလိုင္</string>
    <string name="jun">ဇြန္</string>
    <string name="loading_error">တင္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="login_fail">ဝင္ေရာက္ျခင္း မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="magic_btn_overall_introduce">Magic Button သည္ မ်က္ႏွာျပင္ေပၚရွိ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအား အထည္ျဒပ္ အသံခလုတ္မ်ားႏွင့္ ဆက္စပ္ေသးေသာေၾကာင့္ ဂိမ္းမ်ားအတြက္ အသံခလုတ္မ်ား၏ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို စိတ္ၾကိဳက္ျပဳလုပ္ခြင့္ေပးပါသည္။</string>
    <string name="magic_button_prompt">ဖိႏွိပ္ထားၿပီး သင္ေနရာသတ္မွတ္ကာ ပစ္လႊတ္လိုသည့္ ေနရာေရာက္ေအာင္ + သို႔မဟုတ္ - ကို ဆြဲပါ</string>
    <string name="magic_button_set_title">အသံခလုတ္မ်ား၏ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဂိမ္းအတြက္ သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="magic_save_tip">အသံတိုးခ်ဲ႕ခလုတ္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားကို ဆက္စပ္ၿပီးပါၿပီ။ အသံ ခ်ိန္ညႇိရန္ အသံခလုတ္မ်ားကို ဆက္လက္၍ သုံးမရႏိုင္ေတာ့ပါ၊ သို႔ေသာ္ ထိုသို႔လုပ္ေဆာင္ရန္ SmartPanel ကို သင္ယူေဆာင္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="magic_teach_adjustment_volume_messenage">SmartPanel ကို ယူေဆာင္လာၿပီး အသံကို ခ်ိန္ညႇိရန္ သုံးပါ</string>
    <string name="magic_teach_adjustment_volume_title">Magic Button ကို ဖြင့္ထားခ်ိန္တြင္ အသံ ဘယ္လိုခ်ဲ႕ရမလဲ။</string>
    <string name="magic_teach_dialog_title">\"+\" အား မီးခလုတ္ဆီသို ဖိထားၿပီး ဆြဲပါ</string>
    <string name="magic_teach_function_messenage">အသံခလုတ္တစ္ခုစီ၏ ဆက္စပ္ခလုတ္ကို သင္ဖြင့္/ပိတ္ႏိုင္ၿပီး ခလုတ္တစ္ခုစီအတြက္ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ား စီစဥ္သတ္မွတ္ရန္ ေရွ႕သို႔ကို ႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="magic_teach_function_title">လုပ္ေဆာင္ခ်က္ ခလုတ္</string>
    <string name="magic_teach_volume_messenage">ဂိမ္းမ်ားအတြက္ အသံခလုတ္မ်ား၏ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ကို စိတ္ၾကိဳက္ျပဳလုပ္ႏိုင္ပါသည္။ ဥပမာ၊ ပုံထဲရွိ \"+\" ခလုတ္အား ဂိမ္းမ်က္ႏွာျပင္ေပၚရွိ မီးခလုတ္သို႔ ဖိဆြဲပါ၊ ထို႔ေနာက္ ဆက္တင္ကို သိမ္းဆည္းၿပီး ဂိမ္းထဲသို႔ ဝင္ေရာက္ပါ။ ပစ္ခတ္မႈ စတင္ရန္ အေပၚဘယ္ဘက္ျခမ္းရွိ အသံခ်ဲ႕ခလုတ္ကို သင္ႏွိပ္ႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="magic_teach_volume_title">အသံခလုတ္ ဆက္စပ္ျခင္း</string>
    <string name="man">မန္း</string>
    <string name="manoeuvres_settings">ဆက္တင္မ်ားကို ထိန္းခ်ဳပ္ပါ</string>
    <string name="manoeuvres_settings_click_sensitivity">အာ႐ုံခံႏိုင္စြမ္းကို ႏွိပ္ပါ</string>
    <string name="manoeuvres_settings_click_sensitivity_introduce">တိုးလာေသာ အာ႐ုံခံႏိုင္စြမ္းသည္ ထိေတြ႕အက်ိဳးသက္ေရာက္မႈမ်ားကို ပိုမိုေကာင္းမြန္ေစၿပီး၊ ေလ်ာ့နည္းသြားေသာ အာ႐ုံခံႏိုင္စြမ္းသည္ ထိန္းခ်ဳပ္မႈတည္ၿငိမ္ျခင္းကို တိုးတက္ေစၿပီး အေႏွာင့္အယွက္မ်ားႏွင့္ မွားယြင္းေသာထိမိမႈမ်ားကို ေလ်ာ့နည္းေစသည္။</string>
    <string name="manoeuvres_settings_gaming_grade_controls">အီလက္ထေရာနစ္-အဆင့္ ထိေတြ႕ထိန္းခ်ဳပ္မႈ</string>
    <string name="manoeuvres_settings_gaming_grade_controls_introduce">၎ကိုဖြင့္ေသာအခါ၊ ၎သည္ ဂိမ္းမ်ားအတြက္ ထိန္းခ်ဳပ္မႈအေတြ႕အႀကဳံကို ေပးေဆာင္ၿပီး ထိန္းခ်ဳပ္မႈတုံ႔ျပန္ခ်ိန္ကို ေလွ်ာ့ခ်ေပးပါသည္။</string>
    <string name="manoeuvres_settings_sliding_followability">တုံ႔ျပန္မႈ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="manoeuvres_settings_sliding_followability_introduce">တုံ႔ျပန္မႈျမင့္မားေလ၊ ပြတ္ဆြဲျခင္းကို ခ်က္ခ်င္းတုံ႔ျပန္မႈ ပိုမ်ားေလျဖစ္သည္။ တုံ႔ျပန္မႈနိမ့္ေလ၊ ပြတ္ဆြဲစဥ္ ႐ုပ္ပုံမ်ား ပိုမိုတည္ၿငိမ္ေလျဖစ္သည္။</string>
    <string name="mar">မတ္</string>
    <string name="massive_game_support">ႀကီးမားမ်ားျပားေသာ ဂိမ္းမ်ားအတြက္ ပံ့ပိုးမႈ</string>
    <string name="may">ေမ</string>
    <string name="memory_cleanup">မွတ္ဥာဏ္ရွင္းလင္းျခင္း</string>
    <string name="message_notification_mode">မက္ေဆ့ခ်္ အသိေပးမႈ နည္းလမ္း</string>
    <string name="message_notification_mode_summary">ဂိမ္းကစားစဥ္ မက္ေဆ့ခ်္ အသိေပးမႈ နည္းလမ္း</string>
    <string name="mipmap_LOD_offset_1">မူရင္းပုံေသ</string>
    <string name="mobile_used">မိုဘိုင္း ကြန္ရက္</string>
    <string name="more_app_info">အက္ပ္ အေသးစိတ္အခ်က္အလက္မ်ား</string>
    <string name="more_optimize_off">အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ပိတ္ပါ</string>
    <string name="more_optimize_on">အေကာင္းဆံုး ခ်ိန္ညႇိျခင္းကို ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="more_remove_gamemode">ဂိမ္းမုဒ္ကို ပိတ္ရန္</string>
    <string name="more_settings">ေနာက္ထပ္ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="ms">Ms</string>
    <string name="net_change_protection">ကြန္ရက္ေျပာင္းလဲမႈ ကာကြယ္ျခင္း</string>
    <string name="net_change_protection_summary">မိုဘိုင္းကြန္ရက္ကို သုံးေနစဥ္ Wi-Fi အား အလိုအေလ်ာက္ မခ်ိတ္ဆက္ပါႏွင့္</string>
    <string name="network_acceleration">ကြန္ရက္အရွိန္ျမႇင့္မႈ</string>
    <string name="network_settings">ကြန္ရက္ျမႇင့္တင္ျခင္း</string>
    <string name="network_strengthen_dualchannel_acceleration_introduce">ဂိမ္းမ်ားတြင္ ေနာက္က်က်န္ေနမႈကို ေလွ်ာ့ခ်ရန္ အလိုက္သိေသာ Wi-Fi ႏွင့္/သို႔မဟုတ္ မိုဘိုင္းေဒတာ၏ ေ႐ြးခ်ယ္မႈကို ခြင့္ျပဳရန္။ ဤအဂၤါရပ္ကိုဖြင့္ျခင္းသည္ Wi-Fi ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္ထားေသာ္လည္း မိုဘိုင္းေဒတာကို သုံးစြဲႏိုင္ပါသည္။</string>
    <string name="network_strengthen_dualchannel_acceleration_title">ခ်ယ္နယ္ႏွစ္ခု အရွိန္ျမႇင့္ျခင္း</string>
    <string name="network_strengthen_gaming_networkboost_introduce">ကိုယ္တိုင္ဖန္တီးထားေသာ ဂိမ္းကြန္ရက္ကို အေကာင္းဆုံးျဖစ္ေအာင္ျပဳလုပ္ျခင္းနည္းပညာျဖင့္ လက္ရွိဂိမ္းမ်ားအတြက္ ကြန္ရက္အရင္းအျမစ္မ်ားကို ဦးစားေပးအာမခံပါသည္။</string>
    <string name="network_strengthen_gaming_networkboost_title">ဂိမ္းကြန္ရက္အရွိန္ျမႇင့္ျခင္း</string>
    <string name="next_stage">ေနာက္ထပ္ အဆင့္</string>
    <string name="next_step">ေနာက္ထပ္ အဆင့္</string>
    <string name="next_time">ေနာက္တစ္ႀကိမ္</string>
    <string name="no_default_browser">မူရင္း ဘေရာက္ဇာ မရွိပါ</string>
    <string name="no_game">ဂိမ္းေ႐ြးမထားပါ</string>
    <string name="no_game_usage">ဂိမ္းကစားခ်ိန္မရွိ</string>
    <string name="no_network">ဆက္သြယ္ထားသည့္ ကြန္ယက္မရွိပါ</string>
    <string name="no_network_connection">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ကြန္ရက္ႏွင့္ %s ကို စစ္ေဆးပါ</string>
    <string name="no_orders">မွာယူမႈမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="no_support_game">ျမႇင့္တင္ရန္ ဂိမ္းမ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="no_week_report">အပတ္စဥ္အစီရင္ခံစာမ်ားမရွိပါ</string>
    <string name="not_disturb">အေၾကာင္းၾကားခ်က္မ်ားကို ဖုံးကြယ္ရန္</string>
    <string name="not_disturb_summary">ဂိမ္းကစားေနစဥ္ ခြင့္ျပဳစာရင္းထဲမပါေသာ အက္ပ္မ်ားမွ စာတိုမ်ားကို အေၾကာင္းၾကားေတာ့မည္မဟုတ္ပါ။</string>
    <string name="not_install">ထည့္သြင္းမထားပါ</string>
    <string name="not_install_chrome">Chrome ကို ထည့္သြင္းမထားပါ</string>
    <string name="not_install_whatsapp">WhatsApp ကို ထည့္သြင္းမထားပါ</string>
    <string name="not_support_floating_window">လက္ရွိျမင္ကြင္းတြင္ ေမွ်ာ္လြင့္ဝင္းဒိုးအား ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="notification_method">အသိေပးမႈ နည္းလမ္း</string>
    <string name="notification_mode_prompt">WhatsApp ႏွင့္ Messenger စာတိုမ်ားကို ဂိမ္းမ်က္ႏွာျပင္ေပၚတြင္ အတားအဆီး ပံုစံျဖင့္ျပေပးပါ</string>
    <string name="nov">ႏိုဝင္ဘာ</string>
    <string name="oct">ေအာက္တိုဘာ</string>
    <string name="open_voice">အသံေျပာင္းကိရိယာ ဖြင့္</string>
    <string name="order_cancel">ပယ်ဖျက်သည်</string>
    <string name="order_day">%d ရက္</string>
    <string name="order_deal">အေရာင္းအဝယ္ ေအာင္ျမင္ခဲ့သည္</string>
    <string name="order_history">မွာယူမႈ သမိုင္း</string>
    <string name="order_need_pay">လုပ္ေဆာင္ေနသည္</string>
    <string name="order_number">မွာယူမႈ နံပါတ္: %s</string>
    <string name="order_number_copied">ေအာ္ဒါနံပါတ္ကို ကူးယူထားပါသည္</string>
    <string name="order_payed">ေပးေခ်ၿပီး</string>
    <string name="order_paying">ေငြမေခ်ရေသး</string>
    <string name="order_price">မူရင္းေစ်းႏႈန္း: $%1$s</string>
    <string name="order_refunded">ေငြျပန္ထုတ္ေပးထားသည္</string>
    <string name="order_refunding">ေငြျပန္အမ္းျခင္း</string>
    <string name="order_totle">စုစုေပါင္း: $%1$s</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">ျပန္္လည္ဆန္းသစ္ရန္ဆြဲခ်ပါ။</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">ျပန္လည္အားျဖည့္ျခင္း ၿပီးၿပီ</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">အသစ္ျပန္လည္ေခၚယူျခင္း</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">ျပန္လည္လုပ္ေဆာင္ရန္လႊတ္လိုက္မည္</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">အကၡရာ ကန္႔သတ္ခ်က္ ျပည့္ပါၿပီ</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">ေနာက္ထပ္</string>
    <string name="os_gdpr_tip_screen_pin">ဤဟာက ပင္မျဖဳတ္သေ႐ြ႕ ၾကည့္ေနသည့္ပုံတြင္ ရွိေနပါမည္။ တို႔ၿပီးျပန္ဖိထားကာ ပင္ျဖဳတ္ရန္ ျပန္လည္သုံးသပ္ပါ။</string>
    <string name="os_gdpr_tip_screen_pin_gesture">ဤအက္ပ္ကိုပင္ျဖဳတ္ရန္၊ အေပၚသို႔ပြတ္ဆြဲကာ ထိန္းထားပါ</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">မလုပ္ပါ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">အိုေက</string>
    <string name="other">အျခား</string>
    <string name="panel_assistant">ဂိမ္းလက္ေထာက္ ပန္နယ္</string>
    <string name="panel_assistant_summary">ပန္နယ္ကို ဂိမ္းအင္တာေဖ့စ္၏ ေဘးမွ ဆြဲထုတ္ယူပါ</string>
    <string name="passwored_delete">ဖ်က္ရန္</string>
    <string name="pay_again">ေငြေပးေခ်မႈ ျပန္လုပ္ပါ</string>
    <string name="payment">ေပးေခ်မႈ</string>
    <string name="payment_failure">ေငြေပးေခ်မႈ မေအာင္ျမင္ပါ</string>
    <string name="payment_success">ေအာင္ျမင္စြာ ေငြေပးေခ်ခဲ့သည္</string>
    <string name="percent">%</string>
    <string name="performance_enhance">စြမ္းေဆာင္ရည္ပိုျမင့္မႈ</string>
    <string name="performance_mode">စြမ္းေဆာင္ရည္မုဒ္</string>
    <string name="performance_mode_introduce">စြမ္းေဆာင္ရည္မုဒ္သည္ ဖုန္း၏စြမ္းေဆာင္ရည္ကို ျမႇင့္တင္ေပးမည္ျဖစ္ၿပီး ယွဥ္ၿပိဳင္ဂိမ္းမ်ားအတြက္ သင့္ေလ်ာ္ပါသည္။ ဖြင့္ထားေသာအခါ၊ ၎သည္ ပိုမိုျမင့္မားေသာ ႐ုပ္ပုံအရည္အေသြးကို ရရွိလိမ့္မည္၊ သို႔ေသာ္ ၎သည္ စက္ပစၥည္း၏ ပါဝါသုံးစြဲမႈႏွင့္ အပူခ်ိန္ကို တိုးျမႇင့္ေပးမည္ျဖစ္သည္။ ျမင့္မားေသာအပူခ်ိန္မဟုတ္ေသာ ပတ္ဝန္းက်င္တြင္ ကစားရန္ အႀကံျပဳထားပါသည္။</string>
    <string name="permission_content">"လိုအပ္ေသာ ခြင့္ျပဳခ်က္မရွိ။ 

ေက်းဇူးျပဳၿပီး \"ဆက္တင္မ်ား\"-\"ခြင့္ျပဳခ်က္\"-ခြင့္ျပဳခ်က္ဖြင့္ပါကို တို႔ပါ။"</string>
    <string name="permission_prompt">တုံ႔ျပန္မႈ</string>
    <string name="picture_optimization">ဂိမ္းဂရစ္ဖစ္အခ်ဳိ႕ကို အေကာင္းဆုံး ခ်ိန္ညႇိပါ</string>
    <string name="picture_optimization_summary">စခရင္ တုန္ခါမႈကို ဖယ္ရွားပါ</string>
    <string name="picture_quality_enhancement">ဂရပ္ဖစ္ ျမႇင့္တင္မႈ</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_mode">တိုးျမႇင့္မႈမုဒ္</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_summary">ဂိမ္းကစားစဥ္ တစ္ေလွ်ာက္လုံး ႐ုပ္ပုံ အရည္အေသြးကို ပိုေကာင္းေစသည္</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_summary_space">အလင္းအေမွာင္၊ အေရာင္အေသြး စုံလင္မႈ၊ အစရွိသည္တို႔ကို တိုးျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text1">ရိုးရိုး</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text2">စိုလြင္ေသာ</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text3">အေပ်ာ့</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text4">လက္ေတြ႕ဆန္ေသာ</string>
    <string name="played_time">အခ်ိန္</string>
    <string name="played_today">ယေန႔ %1$s ၾကာ ကစားထားသည္</string>
    <string name="pm">ညေန</string>
    <string name="policy_agreement">%1$s ႏွင့္ %2$s ကိုၾကည့္ရန္ တို႔ပါ။ \"သေဘာတူသည္\" ကိုႏွိပ္ျခင္းျဖင့္ သင္သည္ ကြၽႏ္ုပ္တို႔၏ခြင့္ျပဳခ်က္ဆက္တင္မ်ားႏွင့္ သေဘာတူညီခ်က္ကို သေဘာတူပါသည္။</string>
    <string name="power_discharge_by_only_short">%1$sအထိ</string>
    <string name="power_remaining_only_more_than_subtext">%1$s ထက္ပို၍ က်န္ရွိေသာ</string>
    <string name="power_saving_mode">ပါဝါေခၽြတာ ပုံစံ</string>
    <string name="power_saving_mode_introduce">ပါဝါေခြၽတာ မုဒ္သည္ ဘက္ထရီသက္တမ္းကို ပိုေကာင္းေစၿပီး ႐ုပ္ပုံအရည္အေသြးနိမ့္ေသာ ဂိမ္းမ်ားအတြက္ သင့္ေလ်ာ္သည္။ ဖြင့္ထားေသာအခါ၊ ၎သည္ စက္ပစၥည္း၏စြမ္းေဆာင္ရည္ကို နိမ့္က်ေစၿပီး ဘက္ထရီသက္တမ္းကို သက္တမ္းတိုးေစမည္ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="power_suggestion_extend_battery">ယခင္ %1$s နာရီ ဘက္ထရီ သက္တမ္းကို တိုးခ်ဲ႕ရန္</string>
    <string name="pqe_can_use_game">ရႏိုင္ေသာ ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="pqe_cannot_use_game">မရႏိုင္ေသာ ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="pqe_open">ဖြင့္ရန္</string>
    <string name="preferential">ဦးစားေပး</string>
    <string name="price_month">$%1$s/လ</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ္ေရး မူဝါဒ</string>
    <string name="privileged_channel">4G/5G အထူးအခြင့္အေရးခ်န္နယ္</string>
    <string name="prompt_other">%1$s ကိုဂိမ်းကိုပြန်လည်စတင်ပြီးနောက်အကျိုးသက်ရောက်မှုယူလိမ့်မယ်, ဂိမ်းကို ပြန်စတင်သည် ချလိုက်ပါကျေးဇူးပြုပြီး</string>
    <string name="pubg_balanced">ညီမွ်ေစျခင္းမုဒ္</string>
    <string name="pubg_mode_off_prompt">ဂိမ္းကိုျပန္စတင္ၿပီးေနာက္ ဤဂိမ္းအတြက္ စိတ္ႀကိဳက္ေကာင္းမြန္ေအာင္လုပ္ျခင္းကို ပိတ္လိုက္ပါမည္</string>
    <string name="pubg_mode_on_prompt">Custom optimization for this game will be enable after the game restarts</string>
    <string name="pubg_picture_quality">အရည္အေသြးဦးစားေပးမႈ</string>
    <string name="pubg_smooth">ေခ်ာေမြ႔မႈမုဒ္</string>
    <string name="purchasing_ard">VIP</string>
    <string name="ram_clean_toast">အေကာင္းဆုံးအဆင့္တြင္ရွိေနသည္</string>
    <string name="recommend_text">%1$s သည္ ေနာက္ဆုံးဂိမ္းတြင္ ဂိမ္းကြန္ရက္အတြင္း ႀကီးမားေသာအတက္အက်မ်ားကို ေတြ႕ရွိခဲ့ၿပီး၊ သိသာထင္ရွားေသာ ကြန္ရက္ျပတ္ေတာက္မႈ %2$d ႀကိမ္ႏွင့္ အျမင့္ဆုံးကြန္ရက္ၾကာခ်ိန္ %3$d မီလီစကၠန႔္ ျဖင့္ ေတြ႕ရွိခဲ့သည္။ ဂိမ္းကြန္ရက္အရွိန္ျမႇင့္ျခင္းကို ဖြင့္ျခင္းျဖင့္ ၾကာခ်ိန္ကို %4$d မီလီစကၠန႔္သို႔ ေလွ်ာ့ခ်ႏိုင္ၿပီး ကြန္ရက္အျမန္ႏႈန္းကို %5$d%% တိုးျမႇင့္ရန္ ကူညီေပးႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="refuse_call">အဝင္ေခၚဆိုမႈကို ပယ္ခ်သည္</string>
    <string name="regular_member">ပုံမွန္ အဖြဲ႕ဝင္</string>
    <string name="remove_game_prompt">ဤဂိမ္းအတြက္ ဂိမ္းမုဒ္ကို ပိတ္မလား။</string>
    <string name="return_home">မူလ</string>
    <string name="save_complete">ၿပီးပါၿပီ</string>
    <string name="screen_hanging_machine">မ်က္ႏွာျပင္ပိတ္ ဂိမ္းကစားျခင္း</string>
    <string name="see_more">ထပ္ခ်ဲ႕ ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="sep">စက္တင္ဘာ</string>
    <string name="service_loading">လုတ္တင္ေနသည္</string>
    <string name="services">ေမးခြန္းႏွင့္ အေျဖမ်ား</string>
    <string name="settings">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="settings_advanced_settings">အဆင့္ျမင့္ ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="settings_advanced_settings_summary">အလိုအေလ်ာက္ အလင္းအေမွာင္ခ်ိန္ညႇိမႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္ႏွင့္ အမွတ္တမဲ့ျဖစ္မႈကိုကာကြယ္သည့္မုဒ္အား ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="settings_anti_inadvertently">အမႈမဲ့အမွတ္မဲ့ ပံုစံ ဆန္႔က်င္မႈ</string>
    <string name="settings_anti_inadvertently_summary">စနစ္လမ္းညႊန္ကိုဖြင့္ရန္၊ အမွတ္တမဲ့ ဂိမ္းမွထြက္သြားျခင္းအား ေရွာင္ၾကဥ္ရန္ ႏွစ္ႀကိမ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="settings_brightness">အလိုအေလ်ာက္ အလင္းအေမွာင္ခ်ိန္ညႇိမႈ လုပ္ေဆာင္ခ်က္အား ပိတ္ထားပါ</string>
    <string name="settings_brightness_summary">ဂိမ္းမုဒ္ဖြင့္ထားသည့္အခါ စခရင္လႊမ္းၿခံဳျခင္းသည္ ဂိမ္းကစားျခင္းကို မလႊမ္းမိုးေၾကာင္း ေသခ်ာေစရန္ အလိုအေလ်ာက္ အလင္းအေမွာင္ခ်ိန္ညႇိမႈမွာ ယာယီပိတ္သြားမည္ျဖစ္ပါသည္။</string>
    <string name="settings_game_acceleration">@string/game_mode</string>
    <string name="settings_game_acceleration_summary">ဂိမ္းအေတြ႕အႀကဳံကို တိုးျမႇင့္ရန္</string>
    <string name="settings_game_acceleration_summary_new">ပို၍ စိတ္ႏွစ္ျမႇဳပ္မႈရွိေသာ ဂိမ္း အေတြ႔အႀကံဳအတြက္ ဂိမ္းအေထာက္အကူ ပင္နယ္ကို ျပသပါ</string>
    <string name="settings_game_manage_summary">ဂိမ္းမုဒ္ပြင့္ေစရန္ အက္ပ္မ်ားကို သတ္မွတ္ပါ</string>
    <string name="settings_game_manage_title">ဂိမ္းစီမံခန္႔ခြဲမႈ</string>
    <string name="seven_day_every_game_time">7 ရက္ ဂိမ္းကာလ</string>
    <string name="seven_day_every_game_traffic">7 ရက္ ဂိမ္းအသုံးျပဳမႈ</string>
    <string name="seven_day_hot">7 ရက္ အမ်ားဆုံး ကစားခဲ့သည့္ ဂိမ္း</string>
    <string name="seven_day_time">7 ရက္ကာလ ကိန္းဂဏန္းမ်ား</string>
    <string name="seven_day_traffic">7 ရက္စာ ေဒတာသုံးစြဲမႈ ကိန္းဂဏန္း</string>
    <string name="share_data">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="share_label">ဂိမ္းမုဒ္က ေထာက္ပံ့ေပးသည္</string>
    <string name="signal_strength">လက္ရွိ RSSI</string>
    <string name="smart_gaming_cooling">ဂိမ္းေဆာ့ေနစဥ္ စမတ္အေအးခံျခင္း</string>
    <string name="sp_drag_summary">အေနအထားေျပာင္းရန္ ထိပ္ပိုင္းကို ဖိထားၿပီး ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sp_drag_window_tips">အေနအထားေျပာင္းရန္ ဖိထားၿပီး ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="sp_multi_window_summary">စမတ္ေဘာင္ျပားကိုအသက္သြင္းၿပီး လြင့္ေမ်ာဝင္းဒိုးမ်ားတြင္ အက္ပ္မ်ားကိုဖြင့္ရန္ အတြင္းဘက္ကို ပြတ္ဆြဲပါ။</string>
    <string name="sp_scene_summary">အခ်ိဳ႕ေသာ အေျခအေနမ်ားတြင္ အခ်ိန္ႏွင့္တေျပးညီ စာတန္းထိုးျခင္းႏွင့္ မ်က္ႏွာျပင္အျပည့္ ဘာသာျပန္ျခင္းကဲ့သို႔ေသာ စမတ္က်ေသာ အဂၤါရပ္မ်ားကို ဒိုင္းနမစ္ျဖင့္ ေပးေဆာင္ပါ။</string>
    <string name="sp_start_app_window_tips">လြင့္ေမ်ာဝင္းဒိုးမ်ားတြင္ အက္ပ္မ်ားကို အျမန္ဖြင့္ပါ</string>
    <string name="split_screen_prompt">ဂိမ္းမုဒ္၏ လုပ္ေဆာင္ခ်က္မ်ားအား မ်က္ႏွာျပင္ ပိုင္းျခားမႈ မုဒ္တြင္ ပံ့ပိုးမထားပါ</string>
    <string name="start_accelerating">ယခု ျမႇင့္တင္မည္</string>
    <string name="stop_accelerating">ရပ္ပါ</string>
    <string name="support_for_a_large_number_of_games">တစ္စိတ္တစ္ပိုင္းပံ့ပိုးထားေသာ ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="switch_traffic_card">ေဒတာ SIM ကဒ္ ေျပာင္းရန္</string>
    <string name="synthesis">ေကာင္းမြန္ေအာင္ ျပဳလုပ္မႈႏႈန္း</string>
    <string name="tag_fps_interpolation_1">ဖရိန္ အင္တာပိုေလးရွင္းကို 120 FPS အထိေရာက္ေအာင္ျပဳလုပ္ျခင္း</string>
    <string name="tag_network_optimisation_1">ကြန္ရက္ အေကာင္းဆုံးခ်ိန္ညႇိျခင္း</string>
    <string name="tag_steady_frame_1">စမတ္ဖရိန္ တည္ၿငိမ္ျခင္းကိရိယာ</string>
    <string name="tag_vibration_feeling_1">4D ထိေတြ႕ခံစားမႈ တုံ႔ျပန္ခ်က္</string>
    <string name="texture_filter_quality_1">အရွိန္ဦးစားေပး</string>
    <string name="texture_filter_quality_2">ညီမွ်ျခင္း</string>
    <string name="texture_filter_quality_3">အရည္အေသြး ပထမ</string>
    <string name="third_app_call">%1$s မွ အဝင္ေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="tip_acc_failed">ျမႇင့္တင္ရန္ မေအာင္ျမင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ကြန္ရက္ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="tip_data_wait">အခ်က္အလက္ျပင္ဆင္ေနသည္။ ေက်းဇူးျပဳၿပီးခဏေစာင့္ပါ</string>
    <string name="tip_may_increase_power">This may increase power consumption &amp; phone temperature.</string>
    <string name="tip_no_network">ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈ မရွိပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ကြန္ရက္ကို စစ္ေဆးၿပီး ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="tip_no_sim">ေက်းဇူးျပဳ၍ SIM ကဒ္ကို ထည့္သြင္းၿပီး ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="to_accelerate">VIP ကို ရယူၿပီး ျမႇင့္တင္ပါ</string>
    <string name="to_accelerate_days">ၾကာခ်ိန္</string>
    <string name="to_speed_up_the_game">ေကာင္းမြန္ေအာင္ျပဳလုပ္ထားေသာ ဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="today_game_time_init">ဖြင့္ေနဆဲ…</string>
    <string name="today_game_time_title">ယေန႔အတြက္ ဂိမ္းကစားခ်ိန္</string>
    <string name="tool_background_play">ေနာက္ခံတြင္ ဖြင့္မည္</string>
    <string name="top_games">ထိပ္တန္းဂိမ္းမ်ား</string>
    <string name="total">စုစုေပါင္း</string>
    <string name="total_game_duration">ဖြင့္ခဲ့သည့္ စုစုေပါင္း အႀကိမ္ေရ-</string>
    <string name="total_title">စုစုေပါင္း: %1$s</string>
    <string name="try_again">ထပ္စမ္းၾကည့္ပါ</string>
    <string name="use_course">က်ဴတိုရီရယ္ မရွိပါ</string>
    <string name="user_agreement">အသုံးျပဳသူ သေဘာတူညီခ်က္</string>
    <string name="user_order_day">%d ရက္</string>
    <string name="video_assistant">ဗီဒီယိုအကူအညီ</string>
    <string name="video_assistant_feature">ဗီဒီိယိုအကူအညီ လုပ္ေဆာင္ခ်က္</string>
    <string name="video_assistant_feature_summary">ဗီဒီယိုၾကည့္႐ႈမႈ အေတြ႔အႀကံဳကို တိုးျမႇင့္မည္</string>
    <string name="video_assistant_summary">သင့္ဗီဒီယိုထံမွ အသိေပးခ်က္မ်ားကို ထိေရာက္စြာ တားဆီးေပးၿပီး ၾကည့္႐ႈမႈ အေတြ႔အႀကံဳကို တိုးျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="video_guide_mask_prompt">ဗီဒီယို အကူအညီ ပင္နယ္ကို ဖြင့္ရန္ စခရင္၏ အနားစြန္းမွ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="view_all">အားလံုးကို ၾကည့္ပါ</string>
    <string name="vip_expired">သင္၏ Xunyou VIP သက္တမ္းကုန္သြားပါၿပီ</string>
    <string name="vip_line_guarantee">VIP အထူးလိုင္း</string>
    <string name="vip_member">VIP အဖြဲ႕ဝင္</string>
    <string name="vip_rights_text">အသုံးျပဳသူအသစ္မ်ားသည္ VIP အခမဲ့ %d ရက္ကို ရရွိႏိုင္ပါသည္</string>
    <string name="vip_special_privileges">VIP အထူးအခြင့္အေရးမ်ား</string>
    <string name="vip_valid_until">VIP သည္ %s အထိ အက်ဳံးဝင္သည္</string>
    <string name="volume_down">အသံ - ခလုတ္</string>
    <string name="volume_up">အသံ + ခလုတ္</string>
    <string name="welcome_text">Xunyou ဂိမ္း တာဘို မွလႈိက္လွဲစြာႀကိဳဆိုပါသည္</string>
    <string name="wifi_increase_1">Wi-Fi ႏွစ္ခု ခ်န္နယ္</string>
    <string name="wifi_optimization">Wi-Fi ကိုပိုမိုေကာင္းမြန္ေအာင္ျပဳလုပ္ျခင္း</string>
    <string name="wifi_used">@string/wlan</string>
    <string name="wlan">Wi-Fi</string>
    <string name="woman">အမ်ိဳးသမီး</string>
    <string name="wrong_verion">ဗားရွင္း အမွား</string>
    <string name="xn_language">my-rZG</string>
    <string name="xn_switch_account">အေကာင့္ ေျပာင္းမည္</string>
</resources>
