<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="acc_agreement_title">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်နှင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="accelerate_success">အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်း အောင်မြင်ပါသည်</string>
    <string name="accelerate_the_weekly">အပတ်စဉ်</string>
    <string name="add_other_apps">အခြားအက်ပ်များ ထည့်ရန်</string>
    <string name="advanced_settings_text">အဆင့်မြင့် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="agree_acc">သဘောတူသည်</string>
    <string name="agreement">&lt;b>Welcome to Game Space! We attach great importance to your personal information and privacy. In order to protect your rights and comply with relevant regulatory requirements, we explain to you as follows: This Privacy Policy will help you understand the following contents:&lt;/b> &lt;br/>1.How We Collect and Use Your Personal Information &lt;br/>2.How We Store and Protect Your Personal Information &lt;br/>3.How We Share, Transfer and Disclose Your Personal Information &lt;br/>4.How Your Personal Information is Transferred Across Borders &lt;br/>5.Your Rights to Your Personal Information &lt;br/>6.How We Handle the Personal Information of Children &lt;br/>7.Third-Party Service Providers and Services &lt;br/>8.Supplement and Update of the Policy &lt;br/>9.How to Contact Us &lt;br/>&lt;b>The Terms of Use will help you understand the following contents:&lt;/b> &lt;br/>1.Game Space and its Services &lt;br/>2.Restrictions on the use of This Software and Service &lt;br/>3.Intellectual Property; Ownership &lt;br/>4.Considerations on Your Use of This Software and Service &lt;br/>5.About Updates &lt;br/>6.Software and Services Provided by Third Parties &lt;br/>7.Fees and Advertisement &lt;br/>8.Termination and Breach of Contract &lt;br/>9.Indemnification, DISCLAIMERS, LIMITATION OF LIABILITIES, Governing Laws and Dispute Resolution and Miscellaneous &lt;br/></string>
    <string name="ai_content_gpdr_agreel">သဘောတူသည်</string>
    <string name="ai_content_gpdr_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="ai_content_gpdr_notice">သတိပေးစာများ</string>
    <string name="all_characters">အသံများအားလုံး</string>
    <string name="am">နံနက်</string>
    <string name="anisotropic_filtration_1">ပိတ်</string>
    <string name="answer_agreement">%1$s နှင့် %2$s ကို ဖတ်ရန် အောက်ပါလင့်ခ်ကို တို့ထိပါ။</string>
    <string name="app_disabled">လက်ရှိအက်ပ် အခြေအနေတွင် မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="application_management">အက်ပ်စီမံမှု</string>
    <string name="applock_hide_noti_content">အသိပေးချက် အသစ်။ ကြည့်ရန် တို့ပါ</string>
    <string name="apr">ဧ</string>
    <string name="aug">ဩ</string>
    <string name="available_applications">ရနိုင်သော အက်ပ်များ</string>
    <string name="average_latency">ပျမ်းမျှ နှောင့်နှေးမှု</string>
    <string name="balanced_mode">မျှခြေမုဒ်</string>
    <string name="balanced_mode_introduce">မျှခြေမုဒ်သည် ဂိမ်းအလိုက်နှင့် ဖုန်း၏ စွမ်းဆောင်ရည်အလိုက် ရင်းမြစ်များကို ခွဲဝေပေးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="barrage_mode">နှောင့်ယှက်မှုကင်းသော အကြောင်းကြားချက်</string>
    <string name="barrage_mode_summary">WhatsApp နှင့် Messenger မှ စာတိုများကို နှောင့်ယှက်မှုကင်းသော အကြောင်းကြားချက်ဖြင့် ပြသပါမည်</string>
    <string name="barrage_notification">အတားအဆီး မုဒ်</string>
    <string name="battery_info_status_charging">အားသွင်းနေသည်</string>
    <string name="battery_info_status_discharging">အားသွင်းမထားပါ</string>
    <string name="battery_info_status_full">အပြည့်</string>
    <string name="battery_info_status_not_charging">ပလပ်ထိုးထားသည်၊ ယခု အားမသွင်းနိုင်ပါ</string>
    <string name="battery_info_status_unknown">မသိသော</string>
    <string name="before_delay">ဖြစ်ခဲ့ပြီးသော နှောင့်နှေးမှု</string>
    <string name="boy">ယောင်္ကျားလေး</string>
    <string name="bulletin_suspension_notice">ပေါ်ထွက်လာသော အကြောင်းကြားချက်</string>
    <string name="bypass_charging">ဘက်ထရီကို ကျော်၍အားသွင်းခြင်း</string>
    <string name="bypass_charging_summary">ဘက်ထရီကို ကျော်၍အားသွင်းခြင်းသည် ဘက်ထရီသက်တမ်း ရှည်စေသည့်အပြင် ဖုန်းပူစေသည့် သက်ရောက်မှုများကို လျှော့ချပေးသည်။</string>
    <string name="bypass_charging_tips">ဂိမ်းကစားစဉ်အတွင်း မူလပါ အားသွင်းကိရိယာနှင့် သင့်ဖုန်းကို ချိတ်ဆက်ထားသောအခါ ဖုန်း၏ အပူချိန် သက်ရောက်မှုများကို လျှော့ချရင်း ဘက်ထရီသက်တမ်းကို တိုးပေးရန် ပါဝါဆပ်ပလိုင်းက ဘက်ထရီကို ကျော်၍ ဖုန်းသို့ တိုက်ရိုက် အားသွင်းပေးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="bypass_charging_titel">ဘက်ထရီကို ကျော်၍အားသွင်းခြင်းအား ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="bypass_open_tips">ဘက်ထရီကို ကျော်၍အားသွင်းခြင်းကို ဖွင့်ထားသည်။ ဘက်ထရီ အားသွင်းခြင်း အချိန်တိုအကျိုးများမှု လျော့ကျသွားပါမည်</string>
    <string name="bypass_open_tips_no_charging">ဘက်ထရီကို ကျော်၍အားသွင်းခြင်းကို ဖွင့်ထားသည်။ ဘက်ထရီ အားသွင်းခြင်း ရပ်သွားပါမည်</string>
    <string name="cancel_acc">မလုပ်တော့</string>
    <string name="character_man">အမျိုးသား အသံ</string>
    <string name="character_not_possess">ပိုင်ဆိုင်မထားပါ</string>
    <string name="character_woman">အမျိုးသမီး အသံ</string>
    <string name="charge_cooling">အားသွင်းချိန် အအေးခံစက်</string>
    <string name="charging_power">အားသွင်း ပါဝါ</string>
    <string name="charging_power_summary">ဘက်ထရီကို အားသွင်းရန် ပါဝါ ရာခိုင်နှုန်းကို သုံးထားသည်</string>
    <string name="charging_threshold">အားသွင်းခြင်း စံနှုန်း</string>
    <string name="charging_threshold_summary">ဘက်ထရီအားသည် အားသွင်းခြင်း စံနှုန်းအောက်ရောက်သွားပြီးနောက် စတင် အားသွင်းပါ။</string>
    <string name="click_reverse_color">ပြောင်းပြန် အရောင်</string>
    <string name="click_reverse_color_introduction_summary">အရောင်ပြောင်းပြန်သုံးခြင်းက ဂိမ်းများအတွင်း ရွေ့လျားနေသော ဇာတ်ကောင်များကို ကြည်လင်စွာ ခွဲခြားရန် အထောက်အကူပေးပြီး သင်၏ အနိုင်ရနိုင်သည့် အခွင့်အလမ်းများကို မြှင့်တင်ပေးသည်</string>
    <string name="click_reverse_color_summary">PUBG ၏ ပုံအရောင်များကို ပြောင်းပြန်လုပ်ပါ</string>
    <string name="click_reverse_color_summary_space">PUBG ၏ ပုံအရောင်များကို ပြောင်းပြန်လုပ်ပါ</string>
    <string name="close_voice">အသံပြောင်းအက်ပ်ကို ပိတ်ထားသည်</string>
    <string name="completed">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="confirm">အတည်ပြုပါ</string>
    <string name="congratulations">ဂုဏ်ယူပါတယ်။</string>
    <string name="copy">ကူးယူရန်</string>
    <string name="core_floating_tips">စမတ်ပန်နယ်ကို စဖွင့်သုံးရန် ပန်နယ်လက်ကိုင်မှ အတွင်းဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="count_down_time">\"%1$d\"စက္ကန့် အကြာမှာ ပိတ်ပါ</string>
    <string name="current_delay">လက်ရှိ နှောင့်နှေးမှု</string>
    <string name="currently_not_supported">လက်ရှိတွင် ပံ့ပိုးမပေးပါ</string>
    <string name="custom_bypass_title">စိတ်ကြိုက်</string>
    <string name="customer_service">ဖောက်သည် ဝန်ဆောင်မှု</string>
    <string name="data_time_today">ယနေ့</string>
    <string name="data_time_yesterday">မနေ့က</string>
    <string name="date_new_title">ပြီးခဲ့သော 7 ရက်စာ ဒေတာ</string>
    <string name="day">ရက်</string>
    <string name="dec">ဒီ</string>
    <string name="deep_customization_optimization">နက်ရှိုင်းသော စိတ်ကြိုက် အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="edit">ပြင်ဆင်ရန်</string>
    <string name="et_engine">ET အင်ဂျင်</string>
    <string name="et_engine_accelerating">ET အင်ဂျင် ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="et_engine_summary">ဂိမ်းအကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်းအတွက် ET အင်ဂျင်ကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="exit_power_for_esports">အွန်လိုင်းဂိမ်းပြိုင်ပွဲများသုံး အဆင့်ရှိ ထိန်းချုပ်မှုကို သင်က ဖွင့်လိုက်လျှင် ပါဝါ ချွေတာမုဒ်မှ ထွက်သွားပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="expired">VIP သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="fast_travel_vip">%s အထိ VIP အဖြစ် အကျုံးဝင်သည်</string>
    <string name="feb">ဖေ</string>
    <string name="floating_window">မျောနေသည့် ဝင်ဒိုး</string>
    <string name="free_magic_tones">အခမဲ့သုံးနိုင်သော မှော်အသံများ</string>
    <string name="free_memory">လွတ်နေသည့် နေရာ</string>
    <string name="freeform_settings_message">ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို အက်ပ် 2 ခုအတွက် ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="freeform_settings_summary">ဂိမ်းများထဲရှိစဉ် လွင့်မျောဝင်းဒိုးကို ဖွင့်မည့် အက်ပ် 2 ခုကို ရွေးချယ်ပါ</string>
    <string name="freeform_settings_title">လွင့်မျောဝင်းဒိုး ဆက်တင်များ</string>
    <string name="freeform_settings_toast_beyond">လွင့်မျောဝင်းဒိုးအတွက် အက်ပ် 2 ခုကိုသာ ပံ့ပိုးပေးသည်</string>
    <string name="freeform_settings_toast_short">လွင့်မျောဝင်းဒိုးအတွက် အက်ပ် 2 ခုလိုအပ်သည်</string>
    <string name="game_accelerate">အရှိန်မြှင့်ခြင်း</string>
    <string name="game_accelerate_desc">သင်က ဂိမ်းများကစားချိန်တွင် ကွန်ရက်တည်ငြိမ်မှုကို မြှင့်တင်ပေးသည်။ သုံးစွဲသူအသစ်များသည် ယင်းအား ရက်အနည်းငယ် အခမဲ့ ကစားကြည့်နိုင်သည်</string>
    <string name="game_accelerate_title">Xunyou ဂိမ်းတာဘို</string>
    <string name="game_acceleration">ဂိမ်း မြှင့်တင်မှု</string>
    <string name="game_acceleration_starting">မြှင့်တင်ပါတော့မည်...</string>
    <string name="game_anti_addiction_title">ဂိမ်း မစွဲမိစေရန်</string>
    <string name="game_anti_interference">ဂိမ်းစွက်ဖက်မှု ဆန့်ကျင်ရေး</string>
    <string name="game_changer">အသံပြောင်းအက်ပ်</string>
    <string name="game_changer_summary">ဂိမ်းကစားရင်း သင့်အသံကို ပြောင်းလိုက်ပါ</string>
    <string name="game_data">ဂိမ်း ဒေတာ</string>
    <string name="game_data_sub_title">ဂိမ်း ကာလ၊ ဒေတာ သုံးစွဲမှုကို ကြည့်ပါ</string>
    <string name="game_enhance_subtitle">ရုပ်ထွက်စတိုင် ချိန်ညှိပါ။</string>
    <string name="game_experience">ဂိမ်းအတွေ့အကြုံ</string>
    <string name="game_gain">အရှိန်မြှင့်ခြင်း</string>
    <string name="game_guide_mask_prompt">ဂိမ်းမုဒ် ပန်နယ်ကို ပြစေရန် ပွတ်ဆွဲလိုက်ပါ</string>
    <string name="game_health">ဂိမ်းကျန်းမာရေး</string>
    <string name="game_health_reminder_prompt_2">၂ နာရီကျော်ဆက်တိုက် ဖွင့်ထားပြီးနောက်။ မဆက်ခင် ခဏ အနားယူပါ။</string>
    <string name="game_health_reminder_prompt_4">ယနေ့တွင် စုစုပေါင်း 4 နာရီကျော် ကစားခဲ့သည်။ မဆက်ခင် ခဏ အနားယူပါ။</string>
    <string name="game_health_reminder_summary">၂ နာရီ မနားတမ်း သို့မဟုတ် စုစုပေါင်း ၄ နာရီ ကစားပြီးနောက်</string>
    <string name="game_health_reminder_title">ကျန်းမာရေး သတိပေးချက်</string>
    <string name="game_hide_added" formatted="false">ဂိမ်း %d ခုကို %2$s သို့ ထည့်လိုက်ပါသည်</string>
    <string name="game_hide_detail">၎င်းကို ဖွင့်ထားသောအခါ အဓိက စခရင်ပေါ်တွင် ဂိမ်းရှော့ကတ်များကို ဖျောက်ထားပါမည်။ ရှင်းလင်းသော အဓိက စခရင်ဖြစ်စေရန်နှင့် ချောမွေ့သော ဂိမ်းကစားအတွေ့အကြုံရစေရန် ဂိမ်းအားလုံးကို %1$s ထဲတွင် စဖွင့်ပြီး စီမံပါ။</string>
    <string name="game_hide_no_remind">ကျွန်ုပ်အား ထပ်သတိမပေးပါနှင့်</string>
    <string name="game_hide_noti_detail">အသစ်ဒေါင်းလုဒ်လုပ်လိုက်သော ဂိမ်းများကို ထည့်လိုက်ချိန်တွင် %1$s သည် အသိပေးချက်များ ပို့ရန် အသိပေးချက်များဆိုင်ရာ ခွင့်ပြုချက် လိုအပ်ပါသည်။</string>
    <string name="game_hide_noti_title">အသိပေးချက်များဆိုင်ရာ ခွင့်ပြုချက် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="game_hide_open">ဂိမ်းသိုလှောင်ခန်း ဝန်ဆောင်မှုကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="game_hide_tip">\"%1$s\" ကို %2$s သို့ ထည့်လိုက်သည်။ ကြည့်ရန် တို့ပါ။</string>
    <string name="game_hide_title">ဂိမ်း သိုလှောင်ခန်း</string>
    <string name="game_list_empty_tip">%2$s အတွက် မည်သည့် %1$s မဟာဗျူဟာမျှ မရှိပါ။ တစ်ခု ထည့်ရန် ဂိမ်းမှ %3$s သို့ သင်က သွားနိုင်ပါသည် (အလျားလိုက် မျက်နှာလှည့်သုံး ဂိမ်းများအတွက်သာ ပံ့ပိုးပေးသည်)။</string>
    <string name="game_manager_tips">စာရင်းထဲမှ ဂိမ်းအက်ပ်တစ်ခုကို ရွေးချယ်ပါ။ ရွေးလိုက်သော အက်ပ်ကို ဂိမ်းမုဒ်ထဲတွင် ဖွင့်ပါမည်။</string>
    <string name="game_mode">ဂိမ်းကစားသည့် ပုံစံ</string>
    <string name="game_mode_open">ဂိမ်းမုဒ်ထဲကို ဝင်လိုက်ပြီ</string>
    <string name="game_mode_summary">သင့်အား စတင်ရေး လိုင်းပေါ်မှာ နိုင်အောင် ကူပေးသည်</string>
    <string name="game_no_appplication">အပလီကေးရှင်း မရှိပါ</string>
    <string name="game_not_interruption_text">အဝင်ခေါ်ဆိုမှုများ နှင့် နှိုးစက်များမှ လွဲပြီး သတိပေးချက်များကို ပိတ်ဆို့ပါ</string>
    <string name="game_recommendation">အကြံပြုထားသော ဂိမ်းများ</string>
    <string name="game_restart">ပြန်စဖွင့်ရန်</string>
    <string name="game_resurrection_subtitle">ပြန်ရှင်ချိန်အတွက် ဂိမ်းတိုင်မာဘောင်ထဲ မဝင်တော့ပါ။</string>
    <string name="game_resurrection_title">ပြန်ရှင်ချိန်ကို နောက်ပြန်ရေခြင်း</string>
    <string name="game_screen">ဂိမ်း ဂရပ်ဖစ်များ</string>
    <string name="game_space">Game Space</string>
    <string name="game_space_4D_summary">သတ်မှတ်ဂိမ်းမြင်ကွင်းများထဲတွင် တုန်ခါမှုဆိုင်ရာ အကြံပြုတုံ့ပြန်ချက် ပံ့ပိုးပေးပါ</string>
    <string name="game_space_4D_title">4D ဂိမ်း တုန်ခါမှု</string>
    <string name="game_space_add_game">ဂိမ်းများ ထည့်ပါ</string>
    <string name="game_space_battery">ခန့်မှန်းခြေ</string>
    <string name="game_space_battery_summary">%1$s ထက်နည်း</string>
    <string name="game_space_capability_summary">ဂိမ်းအတွေ့အကြုံ ပိုကောင်းမွန်စေရန် CPU နှင့် GPU စွမ်းဆောင်ရည်ကို အလိုအလျောက် အကောင်းဆုံးလုပ်ပေးပါသည်</string>
    <string name="game_space_cpu">CPU မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="game_space_download_game">ဒေါင်းလုဒ်</string>
    <string name="game_space_enter_summary">အကောင်းဆုံး အခြေအနေသို့ ချိန်ညှိထားပါသည်</string>
    <string name="game_space_enter_summary_battery">ဘက်ထရီ</string>
    <string name="game_space_enter_summary_fail">အကောင်းဆုံး အခြေအနေသို့ ချိန်ညှိထားပါသည်။ သို့သော် %1$s ကို အာရုံစိုက်ရန် လိုပါသေးသည်။</string>
    <string name="game_space_enter_summary_network">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်ခြင်း</string>
    <string name="game_space_enter_summary_rom">ROM</string>
    <string name="game_space_enter_summary_temperature">အပူချိန်များ</string>
    <string name="game_space_gpu">GPU မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="game_space_health_dark">သင့်အမြင်အားကို ကာကွယ်ရန် စခရင်အလင်းအားကို နှိမ့်ပါ</string>
    <string name="game_space_health_eye">သင့်မျက်လုံးများကို အပန်းဖြေရန် ခဏနားပါ</string>
    <string name="game_space_health_light">သင့်အမြင်အားကို ကာကွယ်ရန် စခရင်အလင်းအားကို မြှင့်ပါ</string>
    <string name="game_space_health_move">ရွေ့လျားနေစဉ်တွင် သင့်ဝန်းကျင်ကို အာရုံစိုက်ပေးပါ</string>
    <string name="game_space_health_post">ဖုန်းသုံးရင်း လဲလျောင်းနေမှုကို ရှောင်ကြဉ်ပါ</string>
    <string name="game_space_health_summary">မျက်လုံးများ၊ ထိုင်သည့် ကိုယ်နေဟန်ထား၊ မူးယစ်ဆေးဝါးစွဲမှု တိုက်ဖျက်ခြင်း၊ စနစ်ပိုင်း စသဖြင့် ကျန်းမာရေးနှင့် ဘေးကင်းရေး သတိပေးချက်များကို ဖွင့်ပေးပါသည်။</string>
    <string name="game_space_health_title">ကျန်းမာရေးမုဒ်</string>
    <string name="game_space_health_volume">နားကြပ်များအတွက် အသံပမာဏမှာ မြင့်လွန်းသည်</string>
    <string name="game_space_item_shrink">နောက်သို့</string>
    <string name="game_space_net">ကွန်ရက် အရှိန်မြှင့်မှု</string>
    <string name="game_space_no_game">သင့်အကြိုက်ဆုံး ဂိမ်းများကို ဂိမ်းနေရာသို့ ထည့်ပါ</string>
    <string name="game_space_open_game">စတင်ပါ</string>
    <string name="game_space_pace_summary">ပိုကောင်းအောင်လုပ်ထားသော အော်ဒီယိုရင်းမြစ်ကိုသုံး၍ ခြေသံများကို ပိုကျယ်လောင်အောင်လုပ်ပါ</string>
    <string name="game_space_pace_title">ခြေသံကို မြှင့်ပါ</string>
    <string name="game_space_ram">မမ်မိုရီ အရှိန်မြှင့်ခြင်း</string>
    <string name="game_space_recover_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="game_space_recover_ok">ပြန်လည်ထည့်သွင်းပါ</string>
    <string name="game_space_recover_text">စွမ်းဆောင်ရည် ပန်နယ်ထဲရှိ ဆက်တင်အားလုံးကို ၎င်းတို့၏ မူလ အခြေအနေအတိုင်း ပြန်သတ်မှတ်လိုက်ပါမည်။</string>
    <string name="game_space_recover_title">ပုံသေဆက်တင်များသို့ ပြန်ထားရန်</string>
    <string name="game_temperature_control_prompt">ဖွင့်လိုက်သည်နှင့် ဂိမ်းကစားချိန် အပူချိန် ထိန်းချုပ်မှုက ဖုန်းအပူချိန်ကို သိသာစွာ လျှော့ချပေးနိုင်ပြီး ဂိမ်းကစားချိန်ကို ပိုကြာရှည်စေပါသည်။</string>
    <string name="game_temperature_control_summary">ပိုကောင်းသော ဂိမ်းကစားအတွေ့အကြုံကို အချိန်ကြာရှည် ရစေရန်အတွက် ဂိမ်းပါရာမီတာများကို အလိုအလျောက် ချိန်ညှိပေးသည်။</string>
    <string name="game_temperature_control_title">ဂိမ်းကစားချိန် အပူချိန် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="game_time">ဂိမ်းအချိန်</string>
    <string name="game_time_data_title">ဂိမ်း ကာလ ဒေတာ</string>
    <string name="game_traffic">ဂိမ်းများ၏ ဒေတာသုံးစွဲမှု စာရင်းအင်းများ</string>
    <string name="gaming_grade_control_on">အွန်လိုင်းဂိမ်းပြိုင်ပွဲများသုံး အဆင့်ရှိ ထိန်းချုပ်မှုကို ဖွင့်ထားသည်။ စက်အပူချိန် မြင့်တက်နိုင်သည်။</string>
    <string name="gaming_grade_control_on_V2">လင့်ခ်အပြည့်ရှိ တို့ထိထိန်းချုပ်မှု နည်းပညာသုံးခြင်းဖြင့် တို့ထိခြင်း ကြန့်ကြာမှုကို လျှော့ချပေးသည်၊ သို့သော် ယင်းက စက်၏ အပူချိန်ကို မြင့်တက်စေနိုင်ပြီး ဘက်ထရီသက်တမ်းကို လျော့ကျစေပါသည်။</string>
    <string name="gaming_mode">ဂိမ်းကစားသည့် ပုံစံ</string>
    <string name="gaming_mode_endurance">ဘက်ထရီ သက်တမ်း</string>
    <string name="gaming_mode_endurance_introduce">မြင့်မားသော အညွှန်းကိန်းများသည် ပါဝါစားမှု ပိုနည်းကြောင်းနှင့် ဘက်ထရီသက်တမ်းပိုကြာစေကြောင်းကို ညွှန်ပြသည်။</string>
    <string name="gaming_mode_graphic_quality">ဗီဒီယို အရည်အသွေး</string>
    <string name="gaming_mode_graphic_quality_introduce">ပိုမြင့်မားသော အညွှန်းကိန်းများသည် ဗီဒီယိုအရည်အသွေး ပိုမြင့်မားကြောင်း ညွှန်ပြသည်။</string>
    <string name="gaming_mode_manoeuvre">ထိန်းချုပ်ရန်</string>
    <string name="gaming_mode_manoeuvre_introduce">ပိုမြင့်မားသော အညွှန်းကိန်းများသည် ဂိမ်းထိန်းချုပ်မှု အတွေ့အကြုံ ပိုကောင်းမွန်ကြောင်း ညွှန်ပြသည်။</string>
    <string name="gaming_mode_performance">စွမ်းဆောင်ရည်</string>
    <string name="gaming_mode_temperature_rising">အပူချိန် မြင့်တက်နေသည်</string>
    <string name="gaming_mode_temperature_rising_introduce">ပိုမြင့်မားသော အညွှန်းကိန်းများသည် အပူချိန်မြင့်တက်လာမှု ပိုနှေးကွေးစေကြောင်း ညွှန်ပြသည်။</string>
    <string name="get">ရယူရန်</string>
    <string name="get_free_vip_success">အခမဲ့ VIP ဖြစ်ခွင့် %d ရက် အောင်မြင်စွာ ရရှိပါသည်</string>
    <string name="get_free_voice_vip_net_error">ကွန်ရက် ချွတ်ယွင်းမှု</string>
    <string name="get_it">အောင်မြင်စွာ ရသွားပါပြီ</string>
    <string name="get_vip_free_for_days">သင်သည် VIP ဖြစ်ခွင့် %d ရက် ရပါသည်</string>
    <string name="girl">မိန်းကလေး</string>
    <string name="gm_anti_gesture">လမ်းညွှန် လက်ဟန်များအတွက် လွဲမှားတို့ထိမှု ကာကွယ်ခြင်း</string>
    <string name="gm_anti_three_finger">\"လက်ချောင်း 3 ချောင်းသုံး၍ စခရင်ပုံ ရိုက်ပါ\" ကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="gm_anti_three_finger_content">\"လက်ချောင်း 3 ချောင်းသုံး၍ စခရင်ပုံ ရိုက်ပါ\" ကို သင်က ပိတ်ထားချိန်တွင် သင်က လက်ချောင်း 3 ချောင်းသုံး၍ စခရင်ပုံမရိုက်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="gm_barrage_alpha">အလင်းပိတ်နှုန်း</string>
    <string name="gm_barrage_speed">အမြန်နှုန်း</string>
    <string name="gm_barrage_speed_fast">မြန်</string>
    <string name="gm_barrage_speed_medium">အသင့်အတင့်</string>
    <string name="gm_barrage_speed_slow">နှေး</string>
    <string name="gm_brightness_lock">အလင်းပမာဏကို လော့ခ်ချခြင်း</string>
    <string name="gm_charging_temperature_control">အားသွင်းချိန်အပူချိန် ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="gm_charging_temperature_open_prompt">အားသွင်းရင်း သင်က ဂိမ်းများကစားလျှင် စမတ် အားသွင်းခြင်းသည် ဖုန်း၏ ပူစေသည့်ပြုလုပ်ချက်များကို လျှော့ချပေးပြီး ဘက်ထရီသက်တမ်းကို ပိုကြာစေခြင်းဖြင့် ဘက်ထရီ အားသွင်း ပါဝါကို လျှော့ချပေးပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="gm_charging_temperature_open_tips">အားသွင်းချိန်အပူချိန် ထိန်းချုပ်မှုကို ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="gm_control_adjustment">တို့ထိ ထိန်းချုပ်မှု ချိန်ခြင်း</string>
    <string name="gm_edit_add_app">၎င်းကို ထည့်ရန် အက်ပ်အိုင်ကွန်ပေါ် တို့ပါ</string>
    <string name="gm_esports_control">အွန်လိုင်းဂိမ်းပြိုင်ပွဲများသုံး အဆင့်ရှိ ထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="gm_esports_grade_detail">တို့ထိခြင်းနှင့် ပြသချက်အား အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်းဆိုင်ရာ လင့်ခ်အပြည့်အစုံမှတဆင့် ထိန်းချုပ်ခြင်းအား တုံ့ပြန်သည့်မြန်နှုန်းကို မြှင့်တင်ပေးသော်လည်း ယင်းက ဖုန်းကို ပူလာစေပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="gm_float_title_one">%s အရှိန်မြှင့်ခြင်း စတင်ပါပြီ</string>
    <string name="gm_float_title_two">သင့်အတွက် အောက်တွင် စာရင်းပြုစုထားသည့် လုပ်ဆောင်ချက်များ ရနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="gm_intelligent_framing_prompt">ဂိမ်းအတွင်း ပြကွက်မြန်နှုန်းကို \"မြင့်\" ဟုတ် သတ်မှတ်ပြီး ဤလုပ်ဆောင်ချက်ကို ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="gm_mode_balanced">မျှခြေမုဒ်</string>
    <string name="gm_mode_function">စွမ်းဆောင်ရည် မုဒ်</string>
    <string name="gm_mode_power_saving">ပါဝါ ချွေတာမုဒ်</string>
    <string name="gm_panel_magic_hint">အသံအတိုးအကျယ် +/- ခလုတ်များကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ဂိမ်းအတွင်း ပုံထင်ရှားအောင်ကြည့်ခြင်းကို သင်က စတင်နိုင်သည်။</string>
    <string name="gm_picture_enhancement_prompt">ရုပ်ထွက် ပိုကောင်းစေခြင်းကို မျက်လုံး ဂရုစိုက်ရေးမုဒ်တွင် မရနိုင်ပါ။</string>
    <string name="gm_radio_anti_interference">အနှောင့်အယှက် ကာကွယ်ခြင်း</string>
    <string name="gm_radio_basic_functions">အခြေခံ လုပ်ဆောင်ချက်များ</string>
    <string name="gm_radio_play_gain">ဂိမ်းကစားခြင်းတွင် ထပ်တိုးများ</string>
    <string name="gm_radio_shortcuts">အမြန်သုံး တူးလ်များ</string>
    <string name="gm_shoulder_key">GT ခလုတ္</string>
    <string name="gm_shoulder_same_name">အမည်သစ်တစ်ခုသည် မူလတစ်ခုနှင့် မတူညီရပါ</string>
    <string name="gm_shoulder_share_error">လျှို့ဝှက်စကားလုံး မှားနေသည်။ ထပ်ကြိုးစားပေးပါ</string>
    <string name="gm_show_notification_list">အသိပေးချက် စာရင်း</string>
    <string name="gm_take_off_countdown">ဝေဟင်ပျံတက်ရန် နောက်ပြန်ရေခြင်း</string>
    <string name="gm_title_common">သာမန်</string>
    <string name="gm_touch_master">ZoneTouch မာစတာ</string>
    <string name="gm_touch_master_detail">ဂိမ်းအော်ပရေးရှင်း ဇုန်မျိုးစုံကို ဉာဏ်စွမ်းရှိရှိ အသိအမှတ်ပြုပေးသည့်အပြင် အလွန်တရာကောင်းမွန်သည့် ဂိမ်းဆော့ချိန်အတွင်း တို့ထိမှုဆိုင်ရာ အတွေ့အကြုံတစ်ခုကို ပံ့ပိုးပေးရန်နှင့်အညီ အကောင်းဆုံးလုပ်ပေးသည်။ ဤအရာကို ဖွင့်ထားသောအခါ ဂိမ်းကစားချိန်တစ်ခုချင်းစီ၏ ပထမဆုံး ပြိုင်ပွဲတွင် တို့ထိဇုန်များကို ထောက်လှမ်းမည်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="gm_wifi_prompt">Wi-Fi ပိတ်လိုက်ပြီးနောက် ယင်းအစား မိုဘိုင်း ဒေတာကို သုံးပါမည်။</string>
    <string name="grapic_settings">GPU ဆက်တင်များ</string>
    <string name="grapic_settings_anisotropic_filtration">အန်နီဆိုထရော့ပစ်ခ် စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="grapic_settings_anisotropic_filtration_introduce">အရာဝတ္ထုတစ်ခု၏ မျက်နှာပြင်အကြမ်းအချောကို သိမြင်နားလည်နိုင်စွမ်း ပိုမြင့်မားစေသည်။ မျက်နှာပြင်အနေအထားကို ပိုအားကောင်းစေပြီး အဆင့်သတ်မှတ်ချက် ပိုမြင့်မားသည်။</string>
    <string name="grapic_settings_mipmap_LOD_offset">Mipmap LOD အော့ဖ်ဆတ်</string>
    <string name="grapic_settings_mipmap_LOD_offset_introduce">ဂိမ်းအကြမ်းအချော အလွန်ကောင်းခြင်း။ စွမ်းဆောင်ရည်ကို မြှင့်တင်နေစဉ် အနောက်ဘက်သို့ ရွှေ့သည့် ချိန်ညှိခြင်းသည် ပုံအရည်အသွေးကို လျော့ကျစေသည်။ (စွမ်းဆောင်ရည်မြှင့်တင်နေစဉ် အပေါ်ဘက်ဆီ ရွှေ့ခြင်းက ပုံကို မှုန်ဝါးစေသည်၊ အောက်ဘက်ဆီသို့ ရွှေ့ခြင်းသည် ပုံကြည်လင်ပြတ်သားမှုကို မြှင့်တင်ပေးနိုင်သည်။)</string>
    <string name="grapic_settings_texture_filter_quality">မျက်နှာပြင်ကြမ်းချော စစ်ထုတ်မှု</string>
    <string name="grapic_settings_texture_filter_quality_introduce">ပုံအရည်အသွေး ပိုမြင့်မားအောင် ချိန်ညှိပေးသည် သို့မဟုတ် လုပ်ကိုင်ဆောင်ရွက်မှု မြန်နှုန်း ပိုမြင့်မားစေသည်။</string>
    <string name="gs_already_member">အဖွဲ့ဝင် ဖြစ်ပြီးသားဖြစ်သည်</string>
    <string name="gs_cannot_record">အသံဖမ်းစက်ကို အခြားအက်ပ်က သုံးနေသည်။ ယင်းအက်ပ်ကို ဦးစွာ ပိတ်ပေးပါ</string>
    <string name="gs_exit">ထွက်ရန်</string>
    <string name="gs_magic_become_a_member">အဖွဲ့ဝင်တစ်ဦး ဖြစ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="gs_magic_buy_sound_effects">အသံ ဝယ်ရန်</string>
    <string name="gs_magic_cheek_agree">%1$s နှင့် %2$s ကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="gs_magic_go_pay">ပေးချေမည်</string>
    <string name="gs_magic_membership_packages">အဖွဲ့ဝင် ပက်ကေ့ဂျ်</string>
    <string name="gs_magic_owned_permanently">အပြီးတိုင် ပိုင်ဆိုင်သွားပါပြီ</string>
    <string name="gs_magic_user_agress">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="gs_magic_vip_agress">အဖွဲ့ဝင် သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="gs_no_magic_survey">စစ်တမ်းမေးခွန်းလွှာ ဒေတာများ မရှိပါ</string>
    <string name="gs_no_network">ကွန်ရက် မရှိပါ။</string>
    <string name="gs_performance_board">ထိန်းချုပ်ပန်နယ်</string>
    <string name="gs_performance_board_introduce">၎င်းကို ဒေါင်းလုဒ်လုပ်ပြီးနောက် %1$s ပေါ်ရှိ လုပ်ဆောင်ချက်အားလုံးကို ဤဂိမ်းအတွက် ရနိုင်ပါလိမ့်မည်။</string>
    <string name="gs_private_policy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="gs_reminder">သတိပေးချက်</string>
    <string name="gs_user_agreemen">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="have_get_free_vip">အခမဲ့ VIP ကို သင်က ရရှိပြီးသားဖြစ်သည်</string>
    <string name="health_reminder_close_game">အိုကေ</string>
    <string name="health_reminder_know_game">ကျွန်ုပ်သိသည့်</string>
    <string name="health_reminder_open_game">ဂိမ်းကို ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="health_reminder_wait_game">တစ်မှေးအိပ်</string>
    <string name="immediately">ယခု စမ်းသုံးကြည့်ပါ</string>
    <string name="improve_network_speed">မြှင့်တင်ထားသော ကွန်ရက်</string>
    <string name="intelligent_power">စွမ်းဆောင်ရည် မြှင့်ပေးသည့်အရာ</string>
    <string name="intelligent_power_summary">ရုပ်ထွက်မြန်နှုန်း ကျခြင်းနှင့် နှေးခြင်းကို လျှော့ချရန် CPU သုံးစွဲမှု မြင့်မားနိုင်ခြေကို ခန့်မှန်းပါ</string>
    <string name="internet_delay">ကွန်ရက် ကြန့်ကြာချိန်</string>
    <string name="internet_signal">လိုင်းဆွဲအား အချက်ပြမှု</string>
    <string name="internet_signal_medium">အလယ်</string>
    <string name="internet_signal_strong">အားကောင်း</string>
    <string name="internet_signal_weak">အားနည်း</string>
    <string name="jan">ဇန်</string>
    <string name="jul">ဇူ</string>
    <string name="jun">ဇွန်</string>
    <string name="load_fail">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ ကွန်ရက်အခြေအနေကို စစ်ပေးပါ</string>
    <string name="loading">ဒေတာရယူနေသည်...</string>
    <string name="loading_error">ဆောင်ရွက်၍မရပါ</string>
    <string name="login_fail">လော့ဂ်အင် မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="ma_change_vocie">ဂိမ်းများထဲတွင် သင့်အသံကို အချိန်နှင့်တပြေးညီ ပြောင်းလိုက်ပါ။</string>
    <string name="ma_feedback_hint">%1$s မှတဆင့် သင့်တုံ့ပြန်ချက်ကို သင်က မျှဝေနိုင်သည် သို့မဟုတ် %2$s မှတဆင့် ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆက်သွယ်ပေးပါ။</string>
    <string name="ma_see_more">နောက်ထပ် အချက်အလက်များအတွက် %1$s နှင့် %2$s ကို ကြည့်ပါ။</string>
    <string name="magic_btn_overall_introduce">Magic Button သည် စခရင်ပေါ်မှ အသံတိုး-ကျယ်ခလုတ်များအတွက် စခရင်ပေါ်တွင် လုပ်ဆောင်ချက်များကို သင်က နေရာချရန် ခွင့်ပြုပေးမည် ဖြစ်၍ အသံပမာဏခလုတ်များကို ဂိမ်းများအတွက် စိတ်ကြိုက် လုပ်နိုင်စေသည်။</string>
    <string name="magic_button_prompt">+ သို့မဟုတ် - ခလုတ် ကြာစွာ နှိပ်ကိုင်ပြီး သင်က ရွေးလိုပြီး ပစ်ခတ်လိုသည့် နေရာသို့ ဆွဲယူပါ</string>
    <string name="magic_button_set_title">ဂိမ်းအတွက် အသံတိုး-ကျယ်ခလုတ်များ၏ လုပ်ဆောင်ချက်များကို သတ်မှတ်ပေးပါ</string>
    <string name="magic_save_tip">နေရာရွေးမှု ပြီးချိန်မှာ အသံ ခလုတ်၏ လုပ်နုင်စွမ်းများ အသံ ခလုတ်များက အသံကို ညှိရန် သုံးမရနိုင်တော့သော်လည်း၊ သင်သည် SmartPanel ကို ဆွဲယူပြီး ညှိယူနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="magic_teach_adjustment_volume_messenage">SmartPanel ကို ဆွဲယူလိုက်ပြီး အသံကို ညှိရန် သုံးပါ။</string>
    <string name="magic_teach_adjustment_volume_title">Magic Button ကို ဖွင့်ထားချိန်တွင် ကျွန်ုပ်က အသံပမာဏကို ဘယ်လို ညှိရမလဲ။</string>
    <string name="magic_teach_dialog_title">\"+\"ကြာအောင် နှိပ်ထားလျက် ပစ်ခတ်ရေး ခလုတ်ထံ ချပေးပါ</string>
    <string name="magic_teach_function_messenage">သင်သည် အသံခလုတ် တစ်ခုချင်းစီ အတွက် လုပ်ဆောင်ချက်များကို နေရာချမှတ်မှုကို ပိတ်/ဖွင့်နိုင်ပြီး၊ ခလုတ် တစ်ခုစီ အတွက် လုပ်ဆောင်ချက်များကို သတ်မှတ်ပေးနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="magic_teach_function_title">လုပ်ဆောင်ချက် ပြောင်းခြင်း</string>
    <string name="magic_teach_volume_messenage">သင်သည် ဂိမ်း အတွက် အသံ ခလုတ်များဆိုင်ရာ လုပ်ဆောင်ချက်များကို စိတ်ကြိုက် လုပ်ပေးနိုင်ပါသည်။ ဥပမာ၊ ပုံထဲက \"+\" ခလုတ်ကို ဂိမ်း စခရင်ထဲက ပစ်ခတ်ရေး ခလုတ်ထံသို့ ဆွဲချပေးပါ၊ ထို့နောက် ဆက်တင်များကို သိမ်းလိုက်ပြီး ဂိမ်းထဲ ဝင်ပါ။ ယခုတော့ သင်သည် အထက်ဘယ်ဘက်ရှိ အသံချဲ့ ခလုတ်ကို စပစ်ခတ်ရန် သုံးနိုင်ပြီ။</string>
    <string name="magic_teach_volume_title">အသံ ခလုတ် နေရာချထားမှု</string>
    <string name="magic_voice">မှော်အသံပြောင်းအက်ပ်</string>
    <string name="magic_voice_permanently_available">အမြဲတမ်း ရနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="man">အမျိုးသား</string>
    <string name="manoeuvres_settings">ထိန်းချုပ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="manoeuvres_settings_click_sensitivity">တို့ထိမှုကို တုံ့ပြန်လွယ်ခြင်း</string>
    <string name="manoeuvres_settings_click_sensitivity_introduce">ထိသိလွယ်မှု မြှင့်တင်လိုက်ခြင်းက တို့ထိမှု လုပ်ဆောင်ချက်များကို မြှင့်တင်ပေးကာ ထိသိလွယ်မှုကို လျှော့ချခြင်းသည် ထိန်းချုပ်မှု တည်ငြိမ်ခြင်းကို မြှင့်တင်ပေးပြီး စွက်ဖက်မှုများနှင့် မှားယွင်းတို့ထိမိမှုများကို လျော့နည်းစေနိုင်သည်။</string>
    <string name="manoeuvres_settings_gaming_grade_controls">အွန်လိုင်းဂိမ်းပြိုင်ပွဲများသုံး အဆင့်ရှိ တို့ထိထိန်းချုပ်မှု</string>
    <string name="manoeuvres_settings_gaming_grade_controls_introduce">၎င်းကို ဖွင့်ထားသောအခါ ၎င်းသည် ဂိမ်းများအတွက် ထိန်းချုပ်အဆင့်တစ်ခုကို ပံ့ပိုးပေးပြီး ထိန်းချုပ်မှု တုံ့ပြန်ချိန်ကို လျှော့ချပေးသည်။</string>
    <string name="manoeuvres_settings_sliding_followability">ပွတ်ဆွဲခြင်းအား တုံ့ပြန်ရန်အသင့်ရှိခြင်း</string>
    <string name="manoeuvres_settings_sliding_followability_introduce">တုံ့ပြန်နိုင်စွမ်း ပိုမြင့်မားလေ ပွတ်ဆွဲခြင်းအား ပို၍ ချက်ချင်းတုံ့ပြန်လေပင်ဖြစ်သည်။ တုံ့ပြန်နိုင်စွမ်း ပိုလျော့လေလေ၊ ပွတ်ဆွဲစဉ်အတွင်း ရုပ်ထွက်များ ပိုတည်ငြိမ်လေပင်ဖြစ်သည်။</string>
    <string name="mar">မတ်</string>
    <string name="massive_game_support">အကြီးစားဂိမ်းများအတွက် ပံ့ပိုးပေးပါ</string>
    <string name="may">မေ</string>
    <string name="memory_cleanup">မမ်မိုရီ ရှင်းလင်းခြင်း</string>
    <string name="message_notification_mode">စာတိုအကြောင်းကြားချက် နည်းလမ်း</string>
    <string name="message_notification_mode_summary">ဂိမ်းများအတွင်း စာတိုအကြောင်းကြားချက် နည်းလမ်း</string>
    <string name="micro_control_accuracy">အသေးအမွှားထိ ထိန်းချုပ်ထားသော တိကျမှန်ကန်မှု</string>
    <string name="micro_control_accuracy_detail">မှန်ကန်တိကျမှု ပိုနည်းခြင်းက အသေးအမွှားထိ ထိန်းချုပ်ပေးမှုများအတွက် ထိသိနိုင်စွမ်း လျော့နည်းစဉ်တွင် မှန်ကန်တိကျမှု မြင့်မားခြင်းကမူ ယင်းသို့သော ထိန်းချုပ်မှုများအား ပိုမိုတိကျသော အမျိုးအမည်ခွဲခြားပေးနိုင်သည့်အပြင် လည်ပတ်ဆောင်ရွက်မှု တည်ငြိမ်နိုင်စွမ်းကိုလည်း မြှင့်တင်ပေးသည်။</string>
    <string name="mipmap_LOD_offset_1">ပုံသေ</string>
    <string name="mobile_used">မိုဘိုင်း ကွန်ရက်</string>
    <string name="more_app_info">အက်ပ်အသေးစိတ်</string>
    <string name="more_optimize_off">အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်း ပိတ်ရန်</string>
    <string name="more_optimize_on">အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်း ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="more_remove_gamemode">ဂိမ်းမုဒ် ပိတ်ရန်</string>
    <string name="more_settings">နောက်ထပ် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="ms">Ms</string>
    <string name="mv_gdpr_content">"သင်၏ ယုံကြည်မှုနှင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ ထုတ်ကုန်များ၊ ဝန်ဆောင်မှုများကို အသုံးပြုခြင်းအတွက် ကျေးဇူးတင်ပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့၏ ထုတ်ကုန်များနှင့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ပံ့ပိုးပေးရန် ကျွန်ုပ်တို့သည် အင်တာနက်နှင့် ချိတ်ဆက်ခွင့်ရရန်၊ သင့်ဖုန်းမှ အချို့သော ခွင့်ပြုချက်များ ကို ရရန်နှင့် သင့်ကိုယ်ရေးအချက်အလက်များကို သုံးရန် လိုအပ်ပါသည်-
1. သင်၏ ခွင့်ပြုချက်ပေးခြင်းပေါ် အခြေခံပြီး သင်၏ စနစ်အကောင့်အချက်အလက်များကို လော့ဂ်အင်ဝင်ရန် ရယူပါမည်။
2. သင်၏ ခွင့်ပြုချက်ပေးခြင်းပေါ် မူတည်ပြီး အော်ဒါအား ငွေပေးချေမှုကို ပြီးမြောက်အောင်လုပ်ရန်နှင့် ငွေပေးချေထားသော သက်ဆိုင်သည့် ဝန်ဆောင်မှုများကို ပံ့ပိုးပေးရန် သင်၏ အော်ဒါ အချက်အလက်များနှင့် ဖုန်းနံပါတ်တို့ကို ရယူပါမည်။
သင်၏ အချက်အလက်များကို ကျွန်ုပ်တို့က စီမံဆောင်ရွက်ခြင်းအတွက် ဥပဒေဆိုင်ရာအခြေခံစနစ်မှာ သင်၏ သဘောတူညီချက် သို့မဟုတ် သင်နှင့် ချုပ်ဆိုထားသော စာချုပ်အတိုင်းဖြစ်သည်။ သဘောတူသည်ကို တို့ထိခြင်းဖြင့် အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်နှင့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒတွင် ဖော်ပြထားသော စည်းကမ်းချက်များကို သင်က သိရှိပြီး သဘောတူရာရောက်သည်။"</string>
    <string name="mv_gdpr_content_hint" formatted="false">သဘောတူညီသည်ကို နှိပ်ခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ %s နှင့် %sတွင် ဖော်ပြထားသော စည်းကမ်းချက်များကို သင်က သဘောတူသည်။</string>
    <string name="net_change_protection">ကွန်ရက် ပြောင်းလဲမှု အကာအကွယ်</string>
    <string name="net_change_protection_summary">မိုဘိုင်း ကွန်ရက်ကို သုံးနေစဉ် Wi-Fi သို့ အလိုအလျောက် မဆက်သွယ်ပါနှင့်</string>
    <string name="network_acceleration">ကွန်ရက် အရှိန်မြှင့်မှု</string>
    <string name="network_settings">ကွန်ရက် မြှင့်တင်မှု</string>
    <string name="network_strengthen_dualchannel_acceleration_introduce">ကွန်ရက် ကြန့်ကြာမှုများကို လျှော့ချရန် Wi-Fi နှင့် မိုဘိုင်း ဒေတာကို ဉာဏ်စွမ်းရှိစွာ ရွေးချယ်ပေးသည် Wi-Fi ကွန်ရက်တစ်ခုနှင့် ချိတ်ဆက်မိနေလျှင်ပင် မိုဘိုင်း ဒေတာကို သုံးနိုင်သည်။</string>
    <string name="network_strengthen_dualchannel_acceleration_title">လိုင်းနှစ်မျိုးသုံး အရှိန်မြှင့်ခြင်း</string>
    <string name="network_strengthen_gaming_networkboost_introduce">ပိုင်ရှင်နှင့်သက်ဆိုင်သော ဂိမ်းကွန်ရက်ကို အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်းနည်းပညာအား သုံးခြင်းဖြင့် လက်ရှိဂိမ်းများအတွက် ဦးစားပေး ကွန်ရက် ရင်းမြစ်များရရန် ။</string>
    <string name="network_strengthen_gaming_networkboost_title">ဂိမ်းကွန်ရက် အရှိန်မြှင့်တင်ခြင်း</string>
    <string name="next_stage">နောက်တဆင့်</string>
    <string name="next_step">နောက်တဆင့်</string>
    <string name="next_time">လာမည့်အချိန်</string>
    <string name="no_default_browser">မူလသတ်မှတ် ဘရောက်ဇာ မရှိပါ</string>
    <string name="no_game">ရွေးထားသောဂိမ်း မရှိပါ</string>
    <string name="no_game_usage">ဂိမ်း ကာလ မရှိပါ</string>
    <string name="no_network">ကွန်ရက်များ မရနိုင်ပါ</string>
    <string name="no_network_connection">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ သင့်ကွန်ရက်ကို စစ်ဆေးပေးပါ၊ ပြီးလျှင် %s</string>
    <string name="no_orders">အမှာစာများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_support_game">မြှင့်တင်ရမည့်ဂိမ်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="no_week_report">အပတ်စဉ် အစီရင်ခံစာများ မရှိပါ</string>
    <string name="not_disturb">အကြောင်းကြားချက်များကို ဝှက်ထားပါ</string>
    <string name="not_disturb_summary">ခွင့်ပြုစာရင်းဝင် မဟုတ်သော အက်ပ်များမှ စာတိုများကို ဂိမ်းကစားချိန်အတွင်း အသိပေးတော့မည် မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="not_install">ထည့်သွင်းမထားပါ</string>
    <string name="not_install_chrome">Chrome ကို မထည့်သွင်းရသေးပါ</string>
    <string name="not_install_whatsapp">WhatsApp ကို မထည့်သွင်းရသေးပါ</string>
    <string name="not_support_floating_window">လွင့်မျောဝင်းဒိုးကို လက်ရှိမြင်ကွင်းတွင် ပံ့ပိုးမပေးပါ</string>
    <string name="notification_method">အကြောင်းကြားချက် နည်းလမ်း</string>
    <string name="notification_mode_prompt">WhatsApp နှင့် Messenger စာတိုများကို မျက်နှာပြင်ပေါ်တွင် အတားအဆီး ပုံစံဖြင့် ပြပေးပါ</string>
    <string name="nov">နို</string>
    <string name="oct">အောက်</string>
    <string name="open_voice">အသံပြောင်းအက်ပ်ကို ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="order_cancel">ပယ်ဖျက်လိုက်ပါသည်</string>
    <string name="order_day">%d ရက်</string>
    <string name="order_deal">ပေးပို့ရယူမှု အောင်မြင်ပါသည်</string>
    <string name="order_history">အမှာစာ မှတ်တမ်း</string>
    <string name="order_need_pay">ဆောင်ရွက်နေသည်</string>
    <string name="order_number">အမှာစာ နံပါတ်- %s</string>
    <string name="order_number_copied">အမှာစာနံပါတ်ကို ကူးယူလိုက်ပါပြီ</string>
    <string name="order_payed">ပေးချေပြီး</string>
    <string name="order_paying">မပေးချေထား</string>
    <string name="order_price">မူလစျေး= $%1$s</string>
    <string name="order_refunded">ငွေပြန်အမ်းပြီးပါပြီ</string>
    <string name="order_refunding">ငွေပြန်အမ်းနေသည်</string>
    <string name="order_totle">စုစုပေါင်း= $%1$s</string>
    <string name="os_dampingl_down_pull_refresh">အသစ်မွမ်းမံရန် အောက်ဆွဲချပါ</string>
    <string name="os_dampingl_refresh_finish">အသစ် မွမ်းမံပြီးပါပြီ</string>
    <string name="os_dampingl_refreshing">အသစ်မွမ်းမံနေသည်</string>
    <string name="os_dampingl_release_for_refresh">အသစ်မွမ်းမံရန် လွှတ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="os_dialog_input_tip_max">စာလုံးရေ ကန့်သတ်ချက်သို့ ရောက်ပါပြီ</string>
    <string name="os_foot_opt_bar_more">နောက်ထပ်</string>
    <string name="os_gdpr_tip_screen_pin">၎င်းသည် သင်က ပင်ပြန်မဖြုတ်မချင်း ၎င်းကို မြင်နေစေမည်။ ပင်ဖြုတ်ရန် နောက်သို့ နှင့် ခြုံကြည့်ခြင်း ခလုတ်များကို တို့ပြီး ကိုင်ထားပါ။</string>
    <string name="os_gdpr_tip_screen_pin_gesture">ဤအက်ပ်ကို ပင်ဖြုတ်ရန် အပေါ်သို့ ပွတ်ဆွဲပြီး ထိထားပါ</string>
    <string name="os_preference_dialog_negative_string">မလုပ်ပါ</string>
    <string name="os_preference_dialog_positive_string">အိုကေ</string>
    <string name="other">အခြား</string>
    <string name="panel_assistant">ဂိမ်းလက်ထောက် ပန်နယ်</string>
    <string name="panel_assistant_summary">ပန်နယ်ကို ဂိမ်း အင်တာဖေ့စ်၏ ဘေးမှ ဆွဲထုတ်ယူပါ</string>
    <string name="passwored_delete">ဖျက်ရန်</string>
    <string name="pay_again">ထပ်မံ ပေးချေပါ</string>
    <string name="payment">ငွေပေးချေမှု</string>
    <string name="payment_failure">ပေးချေမှု မအောင်မြင်ခဲ့ပါ</string>
    <string name="payment_success">အောင်မြင်စွာ ပေးချေပြီးပါပြီ</string>
    <string name="percent">%</string>
    <string name="performance_enhance">စွမ်းဆောင်ရည် ပိုကောင်းအောင်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="performance_mode">စွမ်းဆောင်ရည် မုဒ်</string>
    <string name="performance_mode_introduce">စွမ်းဆောင်ရည် မုဒ်သည် ဖုန်း၏ စွမ်းဆောင်ရည်ကို မြှင့်တင်ပေးမည်ဖြစ်ကာ အပြိုင်အဆိုင် ကစားရသောဂိမ်းများအတွက် သင့်လျော်သည်။ ဖွင့်ထားသောအခါ ပုံအရည်အသွေးကို ပိုမြင့်မားစေသော်လည်း ပါဝါစားမှု မြင့်တက်စေကာ ဖုန်း ပိုမို ပူလာပါလိမ့်မည်။ အပူချိန် မမြင့်သော ပတ်ဝန်းကျင်တွင် ၎င်းအား အသုံးပြု၍ ကစားရန် အကြံပြုပါသည်။</string>
    <string name="permission_content">"လိုအပ်သော ခွင့်ပြုချက် မရှိပါ။ 

\"ဆက်တင်များ\"-\"ခွင့်ပြုချက်\"-\"ခွင့်ပြုချက် ဖွင့်ရန်\" ကို တို့ထိပေးပါ။"</string>
    <string name="permission_prompt">နှိုးဆော်ချက်များ</string>
    <string name="picture_optimization">ဂိမ်းဂရပ်ဖစ်များကို အကောင်းဆုံးလုပ်ပါ</string>
    <string name="picture_optimization_summary">စခရင်လှုပ်ခါမှုကို ဖယ်ရှားပါ</string>
    <string name="picture_quality_enhancement">ရုပ်ထွက် ပိုကောင်းစေခြင်း</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_mode">မြှင့်တင်ရေးမုဒ်</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_summary">ဂိမ်းများတစ်လျှောက်လုံး ပုံအရည်အသွေးကို မြှင့်ပါ</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_summary_space">ထင်ရှားပြတ်သားမှု၊ ရွှန်းစိုမှု စသဖြင့်ကို မြှင့်တင်ပါ</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text1">ဂန္ထ ဝင်</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text2">စိုလွင်</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text3">နူးညံ့</string>
    <string name="picture_quality_enhancement_text4">တကယ့်အစစ်လို</string>
    <string name="played_time">အချိန်</string>
    <string name="played_today">ယနေ့ %1$s ကြာအောင် ကစားခဲ့သည်</string>
    <string name="pm">ညနေ</string>
    <string name="policy_agreement">%1$s နှင့် %2$s ကို ကြည့်ရန် တို့ပါ။ \"သဘောတူသည်\" ကို တို့ထိခြင်းဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ ခွင့်ပြုချက် ဆက်တင်များနှင့် သဘောတူညီချက်ကို သင်က သဘောတူသည်။</string>
    <string name="power_discharge_by_only_short">%1$s အထိ</string>
    <string name="power_remaining_only_more_than_subtext">%1$s ကျော် ကျန်သည်</string>
    <string name="power_saving_mode">ပါဝါ ချွေတာမုဒ်</string>
    <string name="power_saving_mode_introduce">ပါဝါ ချွေတာမုဒ်သည် စက် စွမ်းဆောင်ရည်ကို လျော့ကျစေပြီး ဘက်ထရီသက်တမ်းကို ပိုရှည်ကြာစေသည်။ ၎င်းသည် မြင့်မားသော ပုံအရည်အသွေးမလိုအပ်သည့် ဂိမ်းများအတွက် သင့်တော်သည်။</string>
    <string name="power_suggestion_extend_battery">ဘက်ထရီသက်တမ်း ပိုခံသည်%1$s</string>
    <string name="pqe_can_use_game">ရနိုင်သော ဂိမ်းများ</string>
    <string name="pqe_cannot_use_game">ရနိုင်သောဂိမ်းများ မရှိပါ</string>
    <string name="pqe_open">ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="preferential">ဦးစားပေး</string>
    <string name="price_day">$%1$s/ရက်</string>
    <string name="price_month">$%1$s/လ</string>
    <string name="privacy_policy">ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒ</string>
    <string name="privileged_channel">4G/5G အခွင့်​ထူး​ရ ချန်နယ်</string>
    <string name="prompt_other">%1$s မှာ ဂိမ်းကို ပြန်စချိန်မှာ သက်ရောက်လာမည်၊ ဂိမ်းကို ပြန်စတင်ပါ။</string>
    <string name="pubg_balanced">မျှခြေမုဒ်</string>
    <string name="pubg_mode_off_prompt">ဤဂိမ်းအတွက် စိတ်ကြိုက် အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်းအား ဂိမ်းကို ပြန်စတင်ပြီးနောက် ပိတ်သွားပါမည်</string>
    <string name="pubg_mode_on_prompt">Custom optimization for this game will be enable after the game restarts</string>
    <string name="pubg_picture_quality">အရည်အသွေး ဦးစားပေး</string>
    <string name="pubg_smooth">​ပြေပြစ်ရေး မုဒ်</string>
    <string name="purchasing_ard">VIP</string>
    <string name="question_link">လုပ်ဆောင်ချက်များပေါ်ရှိ တုံ့ပြန်ချက်များ</string>
    <string name="question_pre_text">ဂိမ်းများထဲတွင် အချိန်နှင့်တပြေးညီ အသံကို ပြောင်းလိုက်ပါ။ %1$s ကို ရိုက်ပါ။</string>
    <string name="ram_clean_toast">အခုကိုပဲ အကောင်းဆုံး အခြေအနေပါ</string>
    <string name="ray_tracing_flag">ရောင်ခြည် ခြေရာခံခြင်း</string>
    <string name="ray_tracing_no_data">ရနိုင်သောဒေတာ မရှိပါ။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပေးပါ</string>
    <string name="ray_tracing_no_network">အင်တာနက် ကွန်နက်ရှင် မရှိပါ</string>
    <string name="ray_tracing_time">ရောင်ခြည် ခြေရာခံခြင်း- %s တွင် ထွက်ရှိပါမည်</string>
    <string name="ray_tracing_tip">ပို၍ လက်တွေ့ကျသော ဂိမ်းရုပ်ထွက်များကို ဖန်တီးရန် တကယ့်အလင်းပေး ပြုလုပ်ချက်များအတိုင်း အသွင်တူအောင် ပြုသည်။</string>
    <string name="ray_tracing_title">အလင်းတန်း ခြေရာခံဇုန်</string>
    <string name="ray_tracing_video_fail">ဗီဒီယိုဖွင့်ရင်း ချွတ်ယွင်းသွားသည်။ နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပေးပါ</string>
    <string name="ray_tracing_video_loading">ဗီဒီယို ဖွင့်နေသည်...</string>
    <string name="read_agreements">%1$s ကို ကျွန်ုပ်က ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="recommend_text">ပြီးခဲ့သော ဂိမ်းကစားချိန်အတွင်း သိသိသာသာကွန်ရက်နှောင့်နှေးမှု %2$d ခုနှင့် အများဆုံး ကွန်ရက် ကြန့်ကြာမှု %3$d ms ဖြင့် ဂိမ်းကွန်ရက်တွင် အတက်အကျများ များလှကြောင်းကို %1$s က တွေ့ရှိခဲ့ပါသည်။ ဂိမ်းကွန်ရက် အရှိန်မြှင့်ခြင်းကို ဖွင့်ခြင်းဖြင့် ကြန့်ကြာမှုကို %4$d ms သို့ လျှော့ချရန်နှင့် ကွန်ရက်မြန်နှုန်းကို %5$d%% မြှင့်တင်ရန် သင့်အား ကူညီပေးနိုင်သည်</string>
    <string name="refuse_call">အဝင် ခေါ်ဆိုမှုကို ငြင်းပယ်ပါ</string>
    <string name="regular_member">အမြဲတမ်း အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="remove_game_prompt">ဤဂိမ်းအတွက် ဂိမ်းမုဒ်ကို ပိတ်မလား။</string>
    <string name="renew_membership_immediately">သက်တမ်းတိုးရန်</string>
    <string name="renew_now">ယခု ဝယ်လိုက်ပါ</string>
    <string name="return_home">မူလ</string>
    <string name="save_complete">လုပ်ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="screen_hanging_machine">အော့ဖ်-စခရင် ဂိမ်းကစားခြင်း</string>
    <string name="see_more">ပိုမို ကြည့်ရှုရန်</string>
    <string name="sep">စက်</string>
    <string name="service_loading">ပြင်ဆင်နေသည်</string>
    <string name="services">မေးခွန်းနှင့် အဖြေ</string>
    <string name="settings">ဆက်တင်များ</string>
    <string name="settings_advanced_settings">အဆင့်မြင့် ဆက်တင်များ</string>
    <string name="settings_advanced_settings_summary">တောက်ပမှု အလိုအလျောက် ညှိပေးရေး လုပ်ဆောင်ချက်ကို ပိတ်လိုက်ပါ၊ မတော်တဆ တို့ထိမိခြင်းကို ဟန့်တားပေးသည်</string>
    <string name="settings_anti_inadvertently">မတော်တဆ-ကာကွယ်ရေး ပုံစံ</string>
    <string name="settings_anti_inadvertently_summary">ဂိမ်းမှ မတော်တဆထွက်ခြင်းကို ကာကွယ်ရန်အတွက် စနစ်လမ်းညွှန်များကို အောင်မြင်စေရန် နှစ်ခါ နှိပ်ရန်လိုအပ်သည်</string>
    <string name="settings_brightness">အလိုအလျှောက် အလင်းအမှောင်ထိန်းညှိမှုကို ပိတ်ပါ</string>
    <string name="settings_brightness_summary">ဂိမ်းမုဒ်ကို ဖွင့်ထားလျှင်၊ ပိတ်ဆို့မှုများ သက်ရောက်မှု မရှိစေခြင်းငှာ သေချာစေရန် အလိုအလျှောက်အလင်းအမှောင်ကို ယာယီပိတ်ထားလိမ့်မည်။</string>
    <string name="settings_game_acceleration">@string/game_mode</string>
    <string name="settings_game_acceleration_summary">ဂိမ်းအတွေ့အကြုံကို တိုးမြှင့်ရန်</string>
    <string name="settings_game_acceleration_summary_new">ပိုမိုစွဲငြိဖွယ် ဂိမ်းအတွေ့အကြုံရစေရန် ဂိမ်းလက်ထောက် အကွက်ကို ပြပါ</string>
    <string name="settings_game_manage_summary">ဂိမ်းကစားသည့်ပုံစံကို ဖွင့်ရန် အက်ပ်ကို သတ်မှတ်ပါ</string>
    <string name="settings_game_manage_title">ဂိမ်း စီမံခန့်ခွဲမှု</string>
    <string name="seven_day_every_game_time">၇-ရက် ဂိမ်း ကာလ</string>
    <string name="seven_day_every_game_traffic">၇-ရက် ဂိမ်း သုံးစွဲမှု</string>
    <string name="seven_day_hot">၇-ရက်အတွင်း အများဆုံး ကစားခဲ့သည့် ဂိမ်း</string>
    <string name="seven_day_time">၇-ရက် ကာလ စာရင်းအင်းများ</string>
    <string name="seven_day_traffic">၇-ရက် ဒေတာ သုံးစွဲမှု စာရင်းအင်းများ</string>
    <string name="share_data">မျှဝေပါ</string>
    <string name="share_label">ဂိမ်း မုဒ် အလိုက် ဖေါ်ပြထားသည်</string>
    <string name="shoulder_func_max">မဟာဗျူဟာများဆိုင်ရာ အများဆုံး ကန့်သတ်ချက်သို့ ရောက်ပါပြီ</string>
    <string name="shoulder_key_cancel">မလုပ်တော့</string>
    <string name="shoulder_key_copy">ကူးယူရန်</string>
    <string name="shoulder_key_plan_page_question_subtitle">ဂိမ်းလက်ထောက် ပန်နယ်ထဲရှိ စိတ်ကြိုက် %1$s မဟာဗျူဟာများကို ဤနေရာတွင် ပြထားသည်။ မဟာဗျူဟာများကို သင်က ကူး၍ထည့်နိုင်သည် သို့မဟုတ် မျှဝေနိုင်သည်။</string>
    <string name="shoulder_key_plan_page_title">ကျွန်ုပ်၏ မဟာဗျူဟာများ</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_delete_confirm">%1$s မဟာဗျူဟာကို ဖျက်မလား။</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_edit_name">အမည် ပြင်ရန်</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_import_strateg">မဟာဗျူဟာ ကူး၍ထည့်ရန်</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_share_code_hint">လျှို့ဝှက်စကားလုံး ရိုက်ထည့်ပါ</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_share_code_invalid">မဟာဗျူဟာ ကူးထည့်ခြင်း မအောင်မြင်ခဲ့ပါ။ မော်ဒယ် ကိုက်ညီသလားဆိုသည်ကို စစ်ဆေးပေးပါ</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_share_code_success">မဟာဗျူဟာကို အောင်မြင်စွာ ကူး၍ထည့်လိုက်ပါပြီ။ သက်ဆိုင်သည့်ဂိမ်းထဲတွင် စစ်ဆေးပေးပါ</string>
    <string name="shoulder_key_scheme_strategy_passphrase">%1$s မဟာဗျူဟာ လျှို့ဝှက်စကားလုံး</string>
    <string name="shoulder_key_settings">%1$s မဟာဗျူဟာများ</string>
    <string name="shoulder_key_sure">အိုကေ</string>
    <string name="shoulder_strategy_passphrase_content">%1$s လျှို့ဝှက်စကားလုံးကို ကူးယူပြီး ၎င်းကို သင့်သူငယ်ချင်းများနှင့် မျှဝေလိုက်ပါ။ %2$s မဟာဗျူဟာ သုံး၍ရသော မော်ဒယ်များ- %3$s</string>
    <string name="signal_strength">လက်ရှိ RSSI</string>
    <string name="smart_gaming_cooling">ဂိမ်းကစားစဉ် စမတ် အအေးခံခြင်း</string>
    <string name="sp_drag_summary">တည်နေရာကို ပြောင်းရန် ထိပ်ဘက်သို့ ဖိဆွဲယူပါ။</string>
    <string name="sp_drag_window_tips">တည်နေရာကို ပြောင်းရန် ဖိဆွဲပါ</string>
    <string name="sp_multi_window_summary">စမတ်ပန်နယ်ကို ဖွင့်ရန် အတွင်းဘက်သို့ ပွတ်ဆွဲလိုက်ပြီး လွင့်မျောဝင်းဒိုးများတွင် အက်ပ်များကို ဖွင့်လိုက်ပါ။</string>
    <string name="sp_scene_summary">အချိန်နှင့် တပြေးညီ စာတန်းထိုးပေးခြင်းနှင့် အချို့သော ဖြစ်နိုင်ခြေများတွင် စခရင်ပြည့် ဘာသာပြန်ဆိုခြင်းတို့ကဲ့သို့သော စမတ် လုပ်ဆောင်ချက်များကို အင်တိုက်အားတိုက် ပံ့ပိုးပေးပါသည်။</string>
    <string name="sp_start_app_window_tips">လွင့်မျောဝင်းဒိုးများတွင် အက်ပ်များကို အမြန် ဖွင့်လိုက်ပါ</string>
    <string name="split_screen_prompt">ဂိမ်းမုဒ်၏ အင်္ဂါရပ်များကို လက်ရှိ၌ အကန့်ခွဲစခရင်မုဒ်တွင် ပံ့ပိုးမပေးပါ</string>
    <string name="start_accelerating">ယခု မြှင့်တင်ပါ</string>
    <string name="start_recording">အသံဖမ်းရန်</string>
    <string name="stop_accelerating">ရပ်ပါ</string>
    <string name="support_for_a_large_number_of_games">တစ်စိတ်တစ်ပိုင်း ပံ့ပိုးပေးသော ဂိမ်းများ</string>
    <string name="switch_traffic_card">ဒေတာ SIM ကတ် ပြောင်းပါ</string>
    <string name="synthesis">အကောင်းဆုံးလုပ်သည့်နှုန်း</string>
    <string name="tag_fps_interpolation_1">ဖရိမ် တန်ဖိုးခန့်မှန်းချက် 120 FPS အထိ</string>
    <string name="tag_network_optimisation_1">ကွန်ရက်ကို အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="tag_steady_frame_1">စမတ်ဖရိန်ထိန်း</string>
    <string name="tag_vibration_feeling_1">4D ထိသိ တုံ့ပြန်မှု</string>
    <string name="texture_filter_quality_1">မြန်နှုန်း ဦးစားပေး</string>
    <string name="texture_filter_quality_2">ညီမျှအောင်လုပ်ခြင်း</string>
    <string name="texture_filter_quality_3">အရည်အသွေးသည် ပထမ</string>
    <string name="third_app_call">%1$s ထံမှ အဝင်ဖုန်း</string>
    <string name="tip_acc_failed">မြှင့်တင်၍ မရခဲ့ပါ။ သင်၏ ကွန်ရက်ကို စစ်ဆေး၍ ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="tip_data_wait">ဒေတာ အသင့်ပြင်ဆင်နေသည်။ ကျေးဇူးပြု၍ စောင့်ပါ</string>
    <string name="tip_duplicate_get_vip">ရပြီးသားဖြစ်သည်။ ကျေးဇူးပြု၍ ထပ်မံ မတောင်းခံပါနှင့်</string>
    <string name="tip_may_increase_power">This may increase power consumption &amp; phone temperature.</string>
    <string name="tip_no_network">ကွန်ရက်ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ။ သင်၏ ကွန်ရက်ကို စစ်ဆေး၍ ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="tip_no_sim">SIM ကတ်တစ်ကတ်ထည့်ပြီး ထပ်ကြိုးစားပေးပါ</string>
    <string name="to_accelerate">VIP ရအောင်လုပ်ပြီး မြှင့်တင်လိုက်ပါ</string>
    <string name="to_accelerate_days">ကြာချိန်</string>
    <string name="to_speed_up_the_game">အကောင်းဆုံးလုပ်ထားသော ဂိမ်းများ</string>
    <string name="today_game_time_init">လုပ်ဆောင်နေပါသည်...</string>
    <string name="today_game_time_title">ယနေ့ အတွက် ဂိမ်း ကာလ</string>
    <string name="token_expire_msg">လော့ဂ်အင် သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ။ ထပ်မံ လော့ဂ်အင်ဝင်ပေးပါ။</string>
    <string name="token_expire_title">လော့ဂ်အင်ဝင်ချိန် ကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="tool_background_play">နောက်ခံတွင် ဖွင့်ရန်</string>
    <string name="top_games">ထိပ်တန်းဂိမ်းများ</string>
    <string name="total">စုစုပေါင်း</string>
    <string name="total_game_duration">စုစုပေါင်း ကစားခဲ့သည့် အချိန်-</string>
    <string name="total_title">စုစုပေါင်း- %1$s</string>
    <string name="touch_customize_control">သင်၏ ဦးစားပေးနှင့် ကျွမ်းကျင်မှု အဆင့်ကို အခြေခံပြီး ထိသိလွယ်မှုနှင့် တုံ့ပြန်မှုကို စိတ်ကြိုက်ထိန်းချုပ်ပါ။</string>
    <string name="touch_for_moba">တို့ထိခြင်းအား တုံ့ပြန်ရာတွင် ပို၍ ထိသိလွယ်ကာ MOBA ဂိမ်းများအတွက် သင့်တော်သည်။</string>
    <string name="touch_for_shooting_games">အော်ပရေးရှင်းသည် ပို၍ တုံ့ပြန်မှုရှိကာ သေနတ်ပစ်ဂိမ်းများအတွက် သင့်တော်သည်။</string>
    <string name="touch_optimized">တို့ထိမှုကို အကောင်းဆုံးလုပ်ခြင်း</string>
    <string name="touch_sensitive_accurate">တို့ထိခြင်းအား တုံ့ပြန်မှုသည် ပို၍ ထိသိလွယ်ပြီး တိကျမှန်ကန်ကာ ဂိမ်းများ အများစုအတွက် သင့်တော်သည်။</string>
    <string name="try_again">ထပ်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="un_login">လော့ဂ်အင် ဝင်မထားပါ</string>
    <string name="use_course">သင်တန်းကို အသုံးပြုပါ</string>
    <string name="user_agreement">အသုံးပြုသူ သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="user_order_day">%d ရက်</string>
    <string name="video_assistant">ဗီဒီယို လက်ထောက်</string>
    <string name="video_assistant_feature">ဗီဒီယိုလက်ထောက် လုပ်ဆောင်ချက်</string>
    <string name="video_assistant_feature_summary">ဗီဒီယိုကြည့်ရှုမှု အတွေ့အကြုံကို မြှင့်တင်ပေးသည်</string>
    <string name="video_assistant_summary">သင့်ဗီဒီယိုကို အသိပေးချက်များက နှောင့်ယှက်ခြင်းမှ ထိရောက်စွာ တားဆီးပေးပြီး ကြည့်ရှုမှုအတွေ့အကြုံကို မြှင့်တင်ပေးသည်။</string>
    <string name="video_guide_mask_prompt">ဗီဒီယိုလက်ထောက်ပန်နယ်ကို ဖွင့်ရန် စခရင်အစွန်းမှ ပွတ်ဆွဲပါ</string>
    <string name="video_whatsapp_text">WhatsApp</string>
    <string name="view_all">အားလုံး ကြည့်ရန်</string>
    <string name="vip_expired">သင်၏ Xunyou VIP သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="vip_limit_time">%1$s အထိ သက်တမ်းရှိသည်</string>
    <string name="vip_line_guarantee">VIP အထူးလိုင်း</string>
    <string name="vip_member">VIP အဖွဲ့ဝင်</string>
    <string name="vip_rights_text">သုံးစွဲသူအသစ်များသည် အခမဲ့ VIP ဖြစ်ခွင့် %d ရက် ရနိုင်ပါသည်</string>
    <string name="vip_set_menu">အဖွဲ့ဝင်ခြင်း ပက်ကေ့ဂျ်</string>
    <string name="vip_special_privileges">VIP အကျိုးခံစားခွင့်များ</string>
    <string name="vip_valid_until">%s အထိ VIP အဖြစ် အကျုံးဝင်သည်</string>
    <string name="voice_agreement">အသံပက်ကေ့ဂျ် အဖွဲ့ဝင် ဝန်ဆောင်မှု သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="voice_agreement_hint_new">%s ကို ကျွန်ုပ်က ဖတ်ရှုပြီး သဘောတူပါသည်။</string>
    <string name="voice_agreement_new">တန်ဖိုးမြှင့်ဝန်ဆောင်မှု သဘောတူညီချက်</string>
    <string name="volume_down">အသံ - ခလုတ်များ</string>
    <string name="volume_up">အသံ + ခလုတ်များ</string>
    <string name="welcome_text">Xunyou ဂိမ်းတာဘိုမှ ကြိုဆိုပါသည်</string>
    <string name="wifi_increase_1">Wi-Fi နှစ်လိုင်း</string>
    <string name="wifi_optimization">Wi-Fi အကောင်းဆုံး ဖြစ်စေခြင်း</string>
    <string name="wifi_used">@string/wlan</string>
    <string name="wlan">Wi-Fi</string>
    <string name="woman">အမျိုးသမီး</string>
    <string name="wrong_verion">ဗားရှင်း ချွတ်ယွင်းနေသည်</string>
    <string name="xn_language">my-rMM</string>
    <string name="xn_switch_account">အကောင့် ကူးပြောင်းရန်</string>
    <string name="xunyou_acceleration">XY ဂိမ်းဘုစတာ</string>
</resources>
